<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<products>
  <product>
    <category-id>Christmas trees, wreaths, and christmas trees stands</category-id>
    <category-name><![CDATA[4544]]></category-name>
    <title><![CDATA[Mini Kalėdų eglutė Rožinė Kalėdų eglutė Dirbtinė Kalėdų eglutė Maža Kalėdų eglutė Šventinė stalo Kalėdų eglutė Šventinė dekoracija]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mini Ziemassvētku eglīte Rozā Ziemassvētku eglīte Mākslīgā Ziemassvētku eglīte Maza Ziemassvētku eglīte Svētku galda Ziemassvētku eglītes svētku rotājums]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Mini jõulupuu roosa jõulupuu kunstkuusk väike jõulupuu pühadelaua jõulupuu pühadekaunistus]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Mini joulukuusi vaaleanpunainen joulukuusi keinotekoinen joulukuusi pieni joulukuusi juhlapöytäjoulukuusi juhlakoriste]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Miniatiūrinė Kalėdų eglutė: 19,7 colio aukščio dirbtinė eglutė su lengvai pūkuojamomis šakomis, pagamintomis iš PVC, gali sukurti kalėdinę atmosferą jūsų namuose ar biure.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Patobulintas dizainas: Skirtingai nuo tradicinės mini eglutės, ji yra mažesnė ir lengvesnė, todėl patogu laikyti ir nešiotis. Pusapvalis pagrindas padidina mažos eglutės stabilumą, ją galima tvirtai pastatyti ant stalo neapverčiant.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kalėdinė dekoracija: Rinkinyje yra rožinis eglutės marškinėlis ir rožiniai kalėdiniai rutuliukai. Įstatykite stovą, ištraukite galiukus, suformuokite pagal norimą išvaizdą. Ši miniatiūrinė Kalėdų eglutė su lemputėmis puikiai papuoš jūsų kambarį per Kalėdas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lengva surinkti ir laikyti: Patogios šakos ir iš anksto sumontuotos lemputės leidžia lengvai surinkti ir išardyti. Tiesiog atlaisvinkite šakas, pakabinkite kalėdines dekoracijas, apvyniokite LED lempučių girliandą, įdėkite 3 AA baterijas (nepridedamos) į baterijų skyrių.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puikiai tinka bet kokiai progai: Puikus pasirinkimas papuošti namus ir biurą per Kalėdas ir kitomis progomis. Puikiai tinka žmonėms, alergiškiems tikrai pušiai. Galite jais papuošti spinteles, stalus, sofas, langus, naktinius stalelius, valgomojo stalus ir kt.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Mini Ziemassvētku eglīte: 19,7 collas augsta mākslīgā eglīte ar viegli pūkainiem PVC zariem var radīt Ziemassvētku atmosfēru jūsu mājās vai birojā.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uzlabots dizains: Atšķirībā no tradicionālās mini eglītes, tā ir mazāka un vieglāka, kas ir ērti uzglabājama un pārnēsājama. Pusapļa pamatne palielina mazās eglītes stabilitāti, ko var stingri novietot uz galda, neapgāžoties.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ziemassvētku rotājums: Komplektā ietilpst rozā eglītes krekliņš un rozā Ziemassvētku bumbiņas. Ievietojiet statīvu, izvelciet galiņus, piešķiriet vēlamajam izskatam formu. Šī miniatūra Ziemassvētku eglīte ar gaismiņām ir lielisks papildinājums jūsu istabas dekorēšanai Ziemassvētku laikā.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viegli uzstādīt un uzglabāt: Ērti zari un iepriekš uzstādītas gaismiņas atvieglo uzstādīšanu un demontāžu. Vienkārši atbrīvojiet zarus, pakariniet Ziemassvētku rotājumus, aptiniet LED gaismiņu virteni un ievietojiet bateriju nodalījumā 3 AA baterijas (nav iekļautas).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lieliski piemērots jebkuram gadījumam: Lieliska izvēle mājas un biroja dekorēšanai Ziemassvētkos un citos gadījumos. Lieliski piemērots cilvēkiem ar alerģiju pret īstu priedi. Jūs varat tos dekorēt uz skapjiem, galdiem, dīvāniem, logiem, naktsgaldiņiem, ēdamgaldiem utt.&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Minijõulupuu: 49,7 tolli kõrgune kunstpuu, millel on kergesti kohevad PVC-st oksad, loob teie koju või kontorisse jõulumeeleolu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Täiustatud disain: Erinevalt traditsioonilisest minipuust on see väiksem ja kergem, mis on mugav hoiustada ja kaasas kanda. Poolringikujuline alus suurendab väikese puu stabiilsust, mille saab kindlalt lauale asetada ilma ümber kukkumata.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jõulukaunistused: Komplektis on roosa kuusesärk ja roosad jõulupallid. Sisestage alus, tõmmake otsad välja ja vormige soovitud välimusele. See miniatuurne tuledega jõulupuu on suurepärane täiendus teie toa kaunistamiseks jõulude ajal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lihtne paigaldada ja hoiustada: Mugavad oksad ja eelinstallitud tuled muudavad paigaldamise ja lahtivõtmise lihtsaks. Lihtsalt vabastage oksad, riputage jõulukaunistused, mähkige LED-nöör tulede külge ja sisestage patareipesasse 3 AA-patareid (ei kuulu komplekti).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ideaalne igaks sündmuseks: Suurepärane valik kodu ja kontori kaunistamiseks jõulude ja muude sündmuste ajal. Ideaalne inimestele, kellel on allergia päris männi vastu. Saate neid kaunistada kappidel, laudadel, diivanitel, akendel, öökappidel, söögilaudadel jne.&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Minikokoinen joulukuusi: 48 cm korkea keinotekoinen kuusi, jonka helposti pehmenevät PVC-oksat luovat joulutunnelman kotiisi tai toimistoosi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Päivitetty muotoilu: Toisin kuin perinteinen minikokoinen kuusi, se on pienempi ja kevyempi, mikä on kätevää säilyttää ja kantaa. Puoliympyrän muotoinen jalusta lisää pienen kuusen vakautta, ja se voidaan asettaa tukevasti pöydälle kaatumatta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Joulukoristeet: Mukana vaaleanpunainen kuusenpaita ja vaaleanpunaiset joulupallot. Aseta jalusta paikalleen, vedä kärjet ulos ja muotoile haluttuun muotoon. Tämä miniatyyrijoulukuusi valoilla on loistava lisä huoneesi sisustukseen joulun aikaan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Helppo asentaa ja säilyttää: Kätevät oksat ja esiasennetut valot tekevät asennuksesta ja purkamisesta helppoa. Irrota vain oksat, ripusta joulukoristeet, kiedo LED-valosarja ja aseta 3 AA-paristoa (eivät sisälly toimitukseen) paristolokeroon.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Täydellinen kaikkiin tilaisuuksiin: Erinomainen valinta kodin ja toimiston koristeluun jouluna ja muissa tilaisuuksissa. Täydellinen aidolle mäntyallergikoille. Voit koristella niitä kaappeihin, työpöytiin, sohviin, ikkunoihin, yöpöytiin, ruokapöytiin jne.&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81xSHc283UL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/819k8sc64JL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81AXe4Pr4gL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71HjF3xRDBL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81oxaGGc0VL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602814]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4548]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4548]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Women's bags</category-id>
    <category-name><![CDATA[9874]]></category-name>
    <title><![CDATA[vieno peties rankinė per petį su grandinėle, „Camellia“ moteriška rankinė, juoda]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[sieviešu soma pāri plecam ar ķēdīti, Camellia, melna]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[ühe õlaga õlakott ketiga, Camellia naiste kott must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[yksiolkainen ketjulaukku, Camellia-naisten laukku, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukštos kokybės medžiagos: moteriškos rankinės pagamintos iš aukščiausios kokybės medžiagų, užtikrinančių patvarumą ir patikimumą ilgalaikiam naudojimui. Erdvūs skyriai: moteriškoje rankinėje yra erdvūs skyriai, kuriuose yra daug vietos visiems būtiniausiems daiktams, įskaitant telefonus, pinigines ir makiažo rinkinius. Stilingas dizainas: moteriškos rankinės pasižymi rafinuotu ir stilingu dizainu, kuris papildys bet kokią aprangą, todėl puikiai tinka tiek laisvalaikiui, tiek oficialioms progoms. Patogios nešioti: pečių dirželiai yra reguliuojami, todėl naudotojos gali pritaikyti jų ilgį pagal savo patogumo poreikius. Tai užtikrina, kad moteriškos rankinės neapkraus pečių net ir ilgai nešiojant. Universalios: moteriškos rankinės yra universalios, todėl jas galima naudoti įvairiems tikslams, pavyzdžiui, kelionėms, darbui ar apsipirkimui. Dėl savo funkcionalumo ir patvarumo jos yra puikus pasirinkimas visoms moterims.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes materiāls: Sieviešu rokassomas ir izgatavotas no augstākās kvalitātes materiāliem, nodrošinot izturību un uzticamību ilgstošai lietošanai. Ietilpīgi nodalījumi: Sieviešu plecu somai ir ietilpīgi nodalījumi, kuros ir pietiekami daudz vietas visām jūsu svarīgākajām lietām, tostarp tālruņiem, makiem un kosmētikas komplektiem. Stilīgs dizains: Sieviešu rokassomiņām ir izsmalcināts un šiks dizains, kas papildinās jebkuru tērpu, padarot tās ideāli piemērotas gan ikdienas, gan oficiāliem gadījumiem. Ērti valkāt: Plecu siksnas ir regulējamas, ļaujot lietotājiem pielāgot to garumu atbilstoši savām komforta vēlmēm. Tas nodrošina, ka sieviešu rokassomas neradīs slodzi uz pleciem pat ilgstošas lietošanas laikā. Daudzpusība: Sieviešu rokassomas ir daudzpusīgas, kas nozīmē, ka tās var izmantot dažādiem mērķiem, piemēram, ceļošanai, darbam vai iepirkšanās vajadzībām. To funkcionalitāte un izturība padara tās par lielisku izvēli visām sievietēm.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetne materjal: Naiste käekotid on valmistatud kõrgeima kvaliteediga materjalidest, mis tagab vastupidavuse ja töökindluse pikaajaliseks kasutamiseks. Avarad sahtlid: Naiste õlakottidel on avarad sahtlid, mis pakuvad piisavalt ruumi kõigi teie oluliste esemete, sealhulgas telefonide, rahakottide ja meigikomplektide jaoks. Stiilne disain: Naiste käekottidel on peen ja šikk disain, mis sobib iga riietusega, muutes need ideaalseks nii vabaaja kui ka pidulikeks sündmusteks. Mugav kanda: Õlarihmad on reguleeritavad, võimaldades kasutajatel nende pikkust vastavalt oma mugavus-eelistustele reguleerida. See tagab, et naiste käekotid ei koorma õlgu isegi pikaajalisel kasutamisel. Mitmekülgsus: Naiste käekotid on mitmekülgsed, mis tähendab, et neid saab kasutada erinevatel eesmärkidel, näiteks reisimiseks, töötamiseks või ostlemiseks. Nende funktsionaalsus ja vastupidavus teevad neist suurepärase valiku kõikidele naistele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Korkealaatuinen materiaali: Naisten käsilaukut on valmistettu korkealaatuisimmista materiaaleista, mikä takaa kestävyyden ja luotettavuuden pitkäaikaiseen käyttöön. Tilavat lokerot: Naisten olkalaukussa on tilavat lokerot, joissa on runsaasti säilytystilaa kaikille tärkeille tavaroille, kuten puhelimille, lompakoille ja meikkivälineille. Tyylikäs muotoilu: Naisten käsilaukuissa on hienostunut ja tyylikäs muotoilu, joka täydentää mitä tahansa asua ja tekee niistä täydelliset sekä rentoon että muodolliseen käyttöön. Mukava käyttää: Olkahihnat ovat säädettävät, joten käyttäjät voivat säätää niiden pituutta mukavuusmieltymystensä mukaan. Tämä varmistaa, että naisten käsilaukut eivät rasita hartioita edes pitkäaikaisessa käytössä. Monipuolinen: Naisten käsilaukut ovat monipuolisia, joten niitä voidaan käyttää eri tarkoituksiin, kuten matkustamiseen, työskentelyyn tai ostosten tekoon. Niiden toimivuus ja kestävyys tekevät niistä erinomaisen valinnan kaikille naisille.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01OA3RgR24OY7yoZSBs_!!2214283587381-0-cib.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602821]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4549]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4549]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Shopping bags</category-id>
    <category-name><![CDATA[20493]]></category-name>
    <title><![CDATA[Moteriški krepšiai, moteriški krepšiai per petį, moteriški krepšiai su gobtuvu, didelės talpos, madingas kibiro krepšys su vienu pečiu, rankinė su gobtuvu]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Sieviešu iepirkumu somas, dāmu plecu soma, kurjera soma, sieviešu lielas ietilpības, raibu darbu modes spainīšu soma, viena pleca kurjera rokassoma]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Naiste kandekotid, daamide õlakott, kullerkott, naistele mõeldud suure mahutavusega patchwork-moe ämbrikott, ühe õlaga kullerkott]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Naisten kangaskassit, naisten olkalaukku, lähettilaukku, naisten suurikapasiteettinen tilkkutäkki, muotikauhalaukku, yksiolkainen lähettilaukku]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Dydis: 21 cm pločio, 17 cm aukščio ir 8 cm storio. Audinys: Audinys. Puikus klientų aptarnavimas: jei turite kokių nors kokybės problemų arba jums nepatiks prekė gavus, susisiekite su mumis ir mes suteiksime nemokamą grąžinimo ir keitimo paslaugą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Izmērs: 21 cm platums, 17 cm augstums un 8 cm biezums Audums: Audums Perfekta klientu apkalpošana: Ja pēc saņemšanas rodas problēmas ar kvalitāti vai prece jums nepatīk, lūdzu, sazinieties ar mums, un mēs nodrošināsim bezmaksas atgriešanas un apmaiņas pakalpojumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Suurus: 21 cm lai, 17 cm kõrge ja 8 cm paksune Kangas: kangas Suurepärane klienditeenindus: kui teil on pärast kättesaamist kvaliteediprobleeme või see teile ei meeldi, võtke meiega ühendust ja me pakume tasuta tagastus- ja vahetusteenust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Koko: 21 cm leveä, 17 cm korkea ja 8 cm paksu Kangas: Kangas Täydellinen asiakaspalvelu: Jos sinulla on laatuongelmia tai et pidä siitä saatuasi sen, ota meihin yhteyttä, niin tarjoamme ilmaisen palautus- ja vaihtopalvelun.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01uvmCE81y4V9fb1rgz_!!2209871446525-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01tgQX7M1y4V9jKAnHe_!!2209871446525-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01m5i3SV1y4V9clJ9j0_!!2209871446525-0-cib.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602838]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4550]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4550]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Women's bags</category-id>
    <category-name><![CDATA[9874]]></category-name>
    <title><![CDATA[Paprastas modemo „Rhombus“ vieno peties rankinukas su grandinėle, chaki spalvos]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Vienkārša Modem Rhombus viena pleca ķēdes soma ar siksniņu haki krāsā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Simple Modem Rhombus ühe õlaga kullerkott, khaki värvi]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Simple Modem Rhombus -ketjulaukku, Khaki]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukštos kokybės medžiagos: moteriškos rankinės pagamintos iš aukščiausios kokybės medžiagų, užtikrinančių patvarumą ir patikimumą ilgalaikiam naudojimui. Erdvūs skyriai: moteriškoje rankinėje yra erdvūs skyriai, kuriuose yra daug vietos visiems būtiniausiems daiktams, įskaitant telefonus, pinigines ir makiažo rinkinius. Stilingas dizainas: moteriškos rankinės pasižymi rafinuotu ir stilingu dizainu, kuris papildys bet kokią aprangą, todėl puikiai tinka tiek laisvalaikiui, tiek oficialioms progoms. Patogios nešioti: pečių dirželiai yra reguliuojami, todėl naudotojos gali pritaikyti jų ilgį pagal savo patogumo poreikius. Tai užtikrina, kad moteriškos rankinės neapkraus pečių net ir ilgai nešiojant. Universalios: moteriškos rankinės yra universalios, todėl jas galima naudoti įvairiems tikslams, pavyzdžiui, kelionėms, darbui ar apsipirkimui. Dėl savo funkcionalumo ir patvarumo jos yra puikus pasirinkimas visoms moterims.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes materiāls: Sieviešu rokassomas ir izgatavotas no augstākās kvalitātes materiāliem, nodrošinot izturību un uzticamību ilgstošai lietošanai. Ietilpīgi nodalījumi: Sieviešu plecu somai ir ietilpīgi nodalījumi, kuros ir pietiekami daudz vietas visām jūsu svarīgākajām lietām, tostarp tālruņiem, makiem un kosmētikas komplektiem. Stilīgs dizains: Sieviešu rokassomiņām ir izsmalcināts un šiks dizains, kas papildinās jebkuru tērpu, padarot tās ideāli piemērotas gan ikdienas, gan oficiāliem gadījumiem. Ērti valkāt: Plecu siksnas ir regulējamas, ļaujot lietotājiem pielāgot to garumu atbilstoši savām komforta vēlmēm. Tas nodrošina, ka sieviešu rokassomas neradīs slodzi uz pleciem pat ilgstošas lietošanas laikā. Daudzpusība: Sieviešu rokassomas ir daudzpusīgas, kas nozīmē, ka tās var izmantot dažādiem mērķiem, piemēram, ceļošanai, darbam vai iepirkšanās vajadzībām. To funkcionalitāte un izturība padara tās par lielisku izvēli visām sievietēm.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetne materjal: Naiste käekotid on valmistatud kõrgeima kvaliteediga materjalidest, mis tagab vastupidavuse ja töökindluse pikaajaliseks kasutamiseks. Avarad sahtlid: Naiste õlakottidel on avarad sahtlid, mis pakuvad piisavalt ruumi kõigi teie oluliste esemete, sealhulgas telefonide, rahakottide ja meigikomplektide jaoks. Stiilne disain: Naiste käekottidel on peen ja šikk disain, mis sobib iga riietusega, muutes need ideaalseks nii vabaaja kui ka pidulikeks sündmusteks. Mugav kanda: Õlarihmad on reguleeritavad, võimaldades kasutajatel nende pikkust vastavalt oma mugavus-eelistustele reguleerida. See tagab, et naiste käekotid ei koorma õlgu isegi pikaajalisel kasutamisel. Mitmekülgsus: Naiste käekotid on mitmekülgsed, mis tähendab, et neid saab kasutada erinevatel eesmärkidel, näiteks reisimiseks, töötamiseks või ostlemiseks. Nende funktsionaalsus ja vastupidavus teevad neist suurepärase valiku kõikidele naistele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Korkealaatuinen materiaali: Naisten käsilaukut on valmistettu korkealaatuisimmista materiaaleista, mikä takaa kestävyyden ja luotettavuuden pitkäaikaiseen käyttöön. Tilavat lokerot: Naisten olkalaukussa on tilavat lokerot, joissa on runsaasti säilytystilaa kaikille tärkeille tavaroille, kuten puhelimille, lompakoille ja meikkivälineille. Tyylikäs muotoilu: Naisten käsilaukuissa on hienostunut ja tyylikäs muotoilu, joka täydentää mitä tahansa asua ja tekee niistä täydelliset sekä rentoon että muodolliseen käyttöön. Mukava käyttää: Olkahihnat ovat säädettävät, joten käyttäjät voivat säätää niiden pituutta mukavuusmieltymystensä mukaan. Tämä varmistaa, että naisten käsilaukut eivät rasita hartioita edes pitkäaikaisessa käytössä. Monipuolinen: Naisten käsilaukut ovat monipuolisia, joten niitä voidaan käyttää eri tarkoituksiin, kuten matkustamiseen, työskentelyyn tai ostosten tekoon. Niiden toimivuus ja kestävyys tekevät niistä erinomaisen valinnan kaikille naisille.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01LmHKWM24OY83C3o0P_!!2214283587381-0-cib.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602845]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4551]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4551]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Globes</category-id>
    <category-name><![CDATA[22439]]></category-name>
    <title><![CDATA[Krištolinio rutulio muzikinė dėžutė su LED naktine lempute, muzikinė sniego gniūžtės pilies formos dekoracija, stiklinis rutulys, automatinis, „Neier“ žaislai, vaikų dovanos Kalėdoms]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kristāla bumbas mūzikas kastīte ar LED naktsgaismu Muzikāla sniega bumbas pils formas dekorācija Stikla bumba Automātiska Neier rotaļlieta Bērnu dāvana Ziemassvētki]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kristallkuulmuusikakarp LED-öövalgustusega Muusikaline lumepalli lossi kuju kaunistus klaasist kuul Automaatne Neier mänguasjad lastele kingitus jõuludeks]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kristallipallon soittorasia LED-yövalolla, musikaalinen lumipallolinnan muotoinen koristelu, lasipallo, automaattinen, neier-lelut, lasten lahja jouluksi]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[DAUGIAFUNKCIS SNIEGO GAUBLYS: 1. Sniego rutulys turi kelis muzikos grojimo efektus. 2. Vaikiškas sniego rutulys turi LED šviesos gradiento funkciją. 3. Automatinį sniego kritimo efektą. Muzikos, šviesos ir snaigių derinys, sukuriantis animuotą žiemą skraidančių snaigių sceną, yra puiki sniego rutulio dovana.; SNIEGO GAUBLIO MUZIKOS DĖŽUTĖS DOVANA: Sniego rutuliai su spalvą keičiančiomis LED lemputėmis ir automatine snaige yra geriausia dovana žmonai, draugei, mamai, mylimajam, vaikams, draugams ar mokytojams kaip gimtadienio, Kalėdų, Valentino dienos, vestuvių metinių, Padėkos dienos dovana ir kt.; DYDIS IR MEDŽIAGA: Muzikinių sniego rutulių skersmuo apie 3,15 colio, aukštis apie 4,72 colio. Sniego rutulys mergaitėms pagamintas iš aukštos kokybės dervos ir kieto stiklo. Ekologiškas, patvarus, krištolinis rutulys pasižymi dideliu skaidrumu ir aiškumu, malonus liesti, tinka visiems vaikams ir suaugusiems.; KAMBARIO DEKORACIJA: Sniego rutulys su malonia melodija puikiai tinka sukurti malonią atmosferą vakarėliuose ar prieš miegą. Sniego rutulys bus puikus jūsų namų biuro, kavinės, bendrabučio kambario, klasės, svetainės, miegamojo, vakarėlio, paauglės mergaitės kambario, buto ar kitos kambario dekoracijos papildymas. Jis taip pat gali būti naudojamas kaip puošmena ant stalo, mikroautobuso ar namų dekoro.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[DAUDZFUNKCIONĀLA SNIEGA GLOBUSA: 1. Sniega globusam ir vairāki mūzikas atskaņošanas efekti. 2. Bērnu sniega globusam ir LED gaismas gradienta funkcija, 3. Automātisks sniegputenis efekts. Mūzikas, gaismas un sniegpārslu kombinācija kā animēta aina ar ziemā lidojošām sniegpārslām padara to par lielisku sniega globusa dāvanu.; SNIEGA GLOBUSA MŪZIKAS KASTĪTES DĀVANA: Sniega globusi ar krāsu mainošām LED gaismām un automātisku sniegpārsliņu ir labākā dāvana sievai, draudzenei, mātei, mīļotajam, bērniem, draugiem vai skolotājiem kā dzimšanas dienas, Ziemassvētku, Valentīndienas, kāzu gadadienas, pateicības dāvana utt.; IZMĒRS UN MATERIĀLS: Muzikālo sniega globusu diametrs ir aptuveni 3,15 collas, augstums aptuveni 4,72 collas. Sniega globuss meitenēm ir izgatavots no augstas kvalitātes sveķiem un cieta stikla. Videi draudzīgs, izturīgs, kristāla bumbai ir augsta caurspīdība un dzidrums, patīkama rokai, piemērota visiem bērniem un pieaugušajiem.; TELPAS DEKORĀCIJAS ROTĀJUMS: Sniega globuss ar jauku melodiju ir lieliski piemērots, lai radītu jauku atmosfēru ballītēs vai pirms gulētiešanas. Sniega globuss būs brīnišķīgs papildinājums jebkurā vietā jūsu mājas birojā, kafejnīcā, kopmītņu istabā, klasē, viesistabā, guļamistabā, ballītē, pusaudžu istabā, dzīvoklī vai citā telpas dekorā. To var izmantot arī kā rotājumu uz rakstāmgalda, galda, furgona vai mājas dekorā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[MITMEOTSTARBELINE LUMEKUUL: 1. Lumekuulil on mitu muusikaefekti. 2. Lastele mõeldud lumekuulil on LED-valgusgradiendi funktsioon. 3. Automaatne lumesaju efekt. Muusika, valguse ja lumehelveste kombinatsioon animeeritud stseenina talvel lendavatest lumehelvestest on ideaalne lumekuulikingitus.; LUMEKUULUSE MUUSIKAKARBIKINGITUS: Värvimuutvate LED-tulede ja automaatse lumehelvestega lumekuuli on parim kingitus naisele, tüdruksõbrale, emale, armukesele, lastele, sõpradele või õpetajatele sünnipäevaks, jõuludeks, sõbrapäevaks, pulma-aastapäevaks, tänupühaks jne.; SUURUS JA MATERJAL: Muusikaliste lumekuulide läbimõõt on umbes 3,15 tolli, kõrgus umbes 4,72 tolli. Tüdrukutele mõeldud lumekuul on valmistatud kvaliteetsest vaigust ja täisklaasist. Keskkonnasõbralik, vastupidav, kristallkuul on suure läbipaistvuse ja selgusega, sujuv käetunnetus, sobib nii lastele kui ka täiskasvanutele.; TOAKAUNISTUS: Ilusa meloodiaga lumekuul sobib ideaalselt mõnusa atmosfääri loomiseks pidudel või enne magamaminekut. Lumesilm on imeline lisa teie kodukontorisse, kohvikusse, ühiselamutuppa, klassiruumi, elutuppa, magamistuppa, peole, teismelise tüdruku tuppa, korterisse või muusse ruumi. Seda saab kasutada ka kaunistusena laual, kaubikus või kodus.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[MONIKÄYTTÖINEN LUMIPALLO: 1. Lumipallossa on useita musiikkitehosteita. 2. Lasten lumipallossa on LED-valogradienttitoiminto, 3. Automaattinen lumisadetehoste. Musiikin, valon ja lumihiutaleiden yhdistelmä animoituna kohtauksena talvella lentävistä lumihiutaleista tekee siitä täydellisen lumipallolahjan.; LUMIPALLO SOITTORASIALAHJA: Lumipallot, joissa on väriä vaihtavat LED-valot ja automaattinen lumihiutale, ovat paras lahja vaimolle, tyttöystävälle, äidille, rakastajalle, lapsille, ystäville tai opettajille syntymäpäiväksi, jouluksi, ystävänpäiväksi, hääpäiväksi, kiitospäiväksi jne.; KOKO JA MATERIAALI: Musiikillisten lumipallojen halkaisija on noin 3,15 tuumaa, korkeus noin 4,72 tuumaa. Tyttöjen lumipallo on valmistettu korkealaatuisesta hartsista ja massiivisesta lasista. Ympäristöystävällinen, kestävä, kristallipallolla on korkea läpinäkyvyys ja kirkkaus, se tuntuu pehmeältä kädessä, sopii kaikille lapsille ja aikuisille.; HUONEEN SISUSTUSKORISTE: Lumipallo, jossa on mukava melodia, sopii täydellisesti luomaan mukavaa tunnelmaa juhliin tai ennen nukkumaanmenoa. Lumisadepallo on upea lisä mihin tahansa kotitoimistoon, kahvilaan, opiskelija-asuntolaan, luokkahuoneeseen, olohuoneeseen, makuuhuoneeseen, juhliin, teinitytön huoneeseen, asuntoon tai muuhun sisustuselementtiin. Sitä voidaan käyttää myös koristeena työpöydällä, pöydällä, pakettiautossa tai kodin sisustuksessa.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61Th374pVIL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51XFAh9mv2L._AC_SL1001_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/515ddmkevGL._AC_SL1001_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71poCrSvf3L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61+UPZ-ExcL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602852]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4552]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4552]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Souvenirs, gifts for adults</category-id>
    <category-name><![CDATA[4478]]></category-name>
    <title><![CDATA[Europos futbolo „Auksinio kamuolio“ trofėjaus suvenyrų futbolo varžybų apdovanojimas, dovana gerbėjams]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Eiropas futbola Zelta bumbas trofejas suvenīru futbola sacensību balvu fanu dāvana]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Euroopa jalgpalli kuldse palli trofee suveniiri jalgpallivõistluse auhinnafännide kingitus]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Euroopan jalkapallon kultaisen pallon palkintomatkamuisto jalkapallokilpailun palkintofanien lahja]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Trofėjus pagamintas iš dervos, yra netoksiškas, beskonis, saugus ir draugiškas aplinkai, tvirtas ir neblunka. Siūlomas kaip: gimtadienio dovanos futbolo gerbėjams, suvenyrai, komandų apdovanojimai, kolekciniai daiktai. Mūsų futbolo trofėjų kopijos yra sukurtos ir restauruotos aukštos kokybės, puodelio korpusas yra plokščias ir lygus, puodelio korpusas aptakus ir turi aiškias linijas. Specifikacija: Medžiaga: Derva Spalva: Auksinė Dydis: 15 * 21 * 25 cm Produktų sąrašas: 1 vnt. Pastabos: Leiskite nedidelius matmenų skirtumus dėl skirtingų rankinių matavimų. Atkreipkite dėmesį, kad nedideli spalvų skirtumai turėtų būti priimtini dėl apšvietimo ir ekrano.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Trofeja ir izgatavota no sveķu materiāla, netoksiska, bez garšas, droša un videi draudzīga, ar labu izturību un neizbalē. Aina: dzimšanas dienas dāvanas futbola faniem, suvenīri, komandu uzvaru balvas, kolekcionējami priekšmeti. Mūsu futbola trofeju replikas ir izstrādātas un restaurētas augstā kvalitātē, krūzes korpuss ir plakans un gluds, krūzes korpuss ir vienkāršots un ar skaidrām līnijām. Specifikācija: Materiāls: Sveķi Krāsa: Zelta Izmērs: 15*21*25cm Produktu saraksts: 1gab. Piezīmes: Lūdzu, atļaujiet nelielas izmēru atšķirības atšķirīgu manuālo mērījumu dēļ. Lūdzu, ņemiet vērā, ka nelielas krāsu atšķirības ir pieņemamas gaismas un ekrāna dēļ.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Karikas on valmistatud vaigust, see on mittetoksiline, maitsetu, ohutu ja keskkonnasõbralik, hea vastupidavusega ja ei pleeki. Kasutamine: sünnipäevakingitused jalgpallifännidele, suveniirid, meeskonna võiduauhinnad, kollektsiooniesemed. Meie koopiajalgpallitrofeed on disainitud ja restaureeritud kvaliteetselt, karika korpus on tasane ja sile, karika korpus on voolujooneline ja selgete joontega. Spetsifikatsioon: Materjal: Vaik Värvus: Kuld Suurus: 15*21*25cm Tooteloend: 1tk Märkused: Palun lubage väikeseid mõõtmete erinevusi erineva käsitsi mõõtmise tõttu. Pange tähele, et väike värvierinevus peaks valguse ja ekraani tõttu olema vastuvõetav.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Palkinto on valmistettu hartsimateriaalista, myrkytön, mauton, turvallinen ja ympäristöystävällinen, hyvä kestävyys eikä haalistu. Käyttökohde: syntymäpäivälahjat jalkapallofaneille, matkamuistot, joukkuevoittopalkinnot, keräilyesineet. Jäljennetyt jalkapallopalkinnot on suunniteltu ja entisöity korkealaatuisesti, kupin runko on tasainen ja sileä, kupin runko on virtaviivainen ja siinä on selkeät linjat. Tekniset tiedot: Materiaali: Hartsi Väri: Kulta Koko: 15 * 21 * 25 cm Tuoteluettelo: 1 kpl Huomautuksia: Salli pienet mittaerot erilaisten manuaalisten mittausten vuoksi. Huomaa, että pienet värierot ovat hyväksyttäviä valon ja näytön vuoksi.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/35/1210929354_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602869]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4553]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4553]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Household appliances accessories</category-id>
    <category-name><![CDATA[9922]]></category-name>
    <title><![CDATA[Universalus stalo įrankių krepšelis indaplovės krepšeliui „Kitchenaid“ dalys-XIN]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Universāls galda piederumu grozs trauku mazgājamās mašīnas grozam KitchenAid detaļas-XIN]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Universaalne söögiriistade korv nõudepesumasina korv KitchenAidi osad-XIN]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Yleismallinen ruokailuvälinekori astianpesukoneen koriin KitchenAid-osat-XIN]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;div&gt;Produkto aprašymas&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Produkto aprašymas&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Specifikacijos: Medžiaga: plastikas Spalva: pilka Dydis: 240 x 140 x 240 mm (apytiksliai) Kiekis: 1 vnt. Savybės: Aukšta kokybė ir naujas dizainas 1. Universalus stalo įrankių krepšelis indaplovėms, tinka 99 % viso dydžio indaplovių, įskaitant „Bosch“, „Beko“, „Indiset“, „Zanussi“ ir kt.; 2. Suskirstytas į skyrius, kad būtų lengva valyti, ir turi nuimamą rankeną, todėl jį galima lengvai išimti iš indaplovės ištuštinimui; 3. Paprasta ir patogu naudoti; 4. Svarbi indaplovės dalis. Į pakuotę įeina: 1 x indaplovės krepšelis&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt; /div&gt; &lt;/p&gt; Pirkdami mūsų gaminius, ne tik turite aukštos kokybės prekes, bet ir mėgaujatės kruopščiu mūsų garantiniu aptarnavimu. Mūsų klientų aptarnavimo tarnyba pasiruošusi suteikti jums pagalbą ir palaikymą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;div&gt;Produkta apraksts&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Produkta apraksts&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Specifikācijas: Materiāls: plastmasa Krāsa: pelēka Izmērs: 240 x 140 x 240 mm (aptuveni) Daudzums: 1 gab. Īpašības: Augsta kvalitāte un jauns dizains 1. Universāls galda piederumu grozs trauku mazgājamajai mašīnai, kas der 99% pilna izmēra trauku mazgājamo mašīnu, tostarp Bosch, Beko, Indiset, Zanussi u.c.; 2. Sadalīts sekcijās, lai to būtu viegli tīrīt, un tam ir noņemams rokturis, lai to varētu viegli izņemt no trauku mazgājamās mašīnas iztukšošanai; 3. Vienkāršs un ērts lietošanā; 4. Svarīga trauku mazgājamās mašīnas sastāvdaļa. Komplektā ietilpst: 1 x trauku mazgājamās mašīnas grozs&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt; /div&gt; &lt;/p&gt; Iegādājoties mūsu produktus, jūs ne tikai iegūstat augstas kvalitātes preces, bet arī varat baudīt mūsu rūpīgo pēcpārdošanas apkalpošanu. Mūsu klientu apkalpošanas dienests ir gatavs sniegt jums palīdzību un atbalstu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;div&gt;Tootekirjeldus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Tootekirjeldus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Spetsifikatsioonid: Materjal: plastik Värvus: hall Suurus: 240 x 140 x 240 mm (umbes) Kogus: 1 tk Omadused: Kõrge kvaliteet ja uus disain 1. Universaalne söögiriistakorv nõudepesumasinale, sobib 99% täissuuruses nõudepesumasinatele, sh Bosch, Beko, Indiset, Zanussi jne; 2. Sektsioonideks jaotatud hõlpsaks puhastamiseks ja eemaldatava käepidemega, nii et seda saab tühjendamiseks nõudepesumasinast hõlpsalt eemaldada; 3. Lihtne ja mugav kasutada; 4. Nõudepesumasina oluline osa. Pakend sisaldab: 1 x nõudepesumasinakorv&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt; /div&gt; &lt;/p&gt; Meie toodete ostmine tähendab mitte ainult kvaliteetsete kaupade omamist, vaid ka meie hoolika müügijärgse teeninduse nautimist. Meie klienditeenindus on valmis teid abistama ja toetama.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;div&gt;Tuotekuvaus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Tuotekuvaus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Tekniset tiedot: Materiaali: muovi Väri: Harmaa Koko: 240 x 140 x 240 mm (noin) Määrä: 1 kpl Ominaisuudet: Korkea laatu ja uusi muotoilu 1. Yleismallinen aterinkori astianpesukoneeseen, sopii 99 %:iin täysikokoisista astianpesukoneista, mukaan lukien Bosch, Beko, Indiset, Zanussi jne.; 2. Osioitu helppoa puhdistusta varten ja siinä on irrotettava kahva, joten se on helppo poistaa astianpesukoneesta tyhjentämistä varten; 3. Helppo ja kätevä käyttää; 4. Astianpesukoneen tärkeä osa. Pakkaus sisältää: 1 x astianpesukonekori&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt; /div&gt; &lt;/p&gt; Tuotteidemme ostaminen tarkoittaa paitsi korkealaatuisten tuotteiden omistamista, myös huolellisen huoltopalvelumme nauttimista. Asiakaspalvelumme on valmiina tarjoamaan sinulle apua ja tukea.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://huayuyang04.dandan.cool/upload/HHH/2024/05/20/10/30/877047813.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://huayuyang04.dandan.cool/upload/HHH/2024/05/20/10/30/615648081.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://huayuyang04.dandan.cool/upload/HHH/2024/05/20/10/30/604527179.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://huayuyang04.dandan.cool/upload/HHH/2024/05/20/10/30/280532440.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://huayuyang04.dandan.cool/upload/HHH/2024/05/20/10/30/40490960.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602876]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4554]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4554]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Ceiling lights</category-id>
    <category-name><![CDATA[4775]]></category-name>
    <title><![CDATA[8 GU10 halogeninių lempučių pakuotė, 35 W, 220 V, GU10 halogeninės prožektorinės lemputės, 2800 K, šilta spalva]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[8 GU10 halogēna spuldžu iepakojums, 35 W, 220 V, GU10 halogēna prožektoru spuldzes, 2800 K, silta gaisma]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[8 GU10 halogeenpirni pakendis, 35 W, 220 V, GU10 halogeen-prožektorpirnid, 2800 K, soe värvus]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[8 kpl GU10-halogeenilamppuja, 35 W, 220 V, GU10-halogeenikohdelamput, 2800 K, lämmin värilämpötila]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Prekės specifikacija: 8 halogeninių prožektorių luboms pakuotėje, šiltai balta spalva, 2800 K, 35 W, 700 liumenų, 220–240 V, skaidrus stiklas. 42 spindulio kampas platesniam apšvietimui. Lengva montuoti. Ši GU10 halogeninė lemputė tinka visiems šviesos šaltiniams su GU10 cokoliu. Ją taip pat lengva montuoti ir pakeisti kitas jūsų GU10 halogenines lemputes. „Romatic Lights“ 2800 K šiltai balta spalva gali padaryti jūsų kambarį ar parduotuvę romantiškesnį. Kas nenorėtų, kad jų erdvė taptų patrauklesnė? Jei taip, rinkitės mane! Reguliuojamas šviesos srautas ir itin ilgas tarnavimo laikas. 35 W halogeniniai prožektoriai tarnauja iki 2500 valandų. Be to, šviesą galima 100 % pritemdyti, kad geriau apsaugotų jūsų akis. Naudojimas: 35 vatų GU10 halogeninės lemputės, skleidžiančios šiltai baltą šviesą, gali papuošti jūsų vonios kambario, virtuvės, restorano, biuro, parduotuvės, svetainės lubas.&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Preces specifikācija 8 halogēna griestu prožektoru iepakojums, silti balta gaisma 2800K, 35 W, 700 lūmeni, 220–240 V, caurspīdīgs stikls. 42 staru kūļa leņķis plašākam apgaismojumam. Viegli uzstādīt. Šī GU10 halogēna spuldze ir piemērota visiem gaismas avotiem ar GU10 cokolu. To ir arī viegli uzstādīt, lai aizstātu citas GU10 halogēna spuldzes. Romantic Lights 2800K silti balta gaisma var padarīt jūsu istabu vai veikalu romantiskāku. Kurš gan nevēlas padarīt savu telpu pievilcīgāku? Ja jā, izvēlieties mani! Regulējama spilgtuma un ārkārtīgi ilgs kalpošanas laiks. 35 W halogēna prožektoru kalpošanas laiks ir līdz 2500 stundām. Turklāt gaismu var regulēt līdz 100 %, lai labāk aizsargātu jūsu acis. Lietošana: 35 vatu GU10 halogēna spuldzes ar silti baltu gaismu var dekorēt jūsu vannas istabas, virtuves, restorāna, biroja, veikala vai dzīvojamās istabas griestus.&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Toote spetsifikatsioon 8 tk lakke paigaldatavaid halogeen-kohtvalgusteid, soe valge 2800K, 35W, 700 luumenit, 220-240 V, läbipaistev klaas. 42-kraadine valgusvihk laiema valguse jaoks. Lihtne paigaldada. See GU10 halogeenpirn sobib kõikidele GU10 sokliga valgusallikatele. Seda on ka lihtne paigaldada ja asendada teie teisi GU10 halogeenpirne. Romantic Lights 2800K soe valge muudab teie toa või poe romantilisemaks. Kes ei tahaks oma ruumi atraktiivsemaks muuta? Kui jah, siis valige mind! Hämardatav ja äärmiselt pika elueaga. 35W halogeen-kohtvalgustid kestavad kuni 2500 tundi. Lisaks saab valgust 100% hämardada, et teie silmi paremini kaitsta. Kasutamine: 35-vatised GU10 halogeenpirnid sooja valge valgusega kaunistavad teie vannitoa, köögi, restorani, kontori, poe või elutoa lage.&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Tuotteen tiedot 8 kpl halogeenispottivalaisimia kattoon, lämmin valkoinen 2800K, 35 wattia, 700 lumenia, 220-240 volttia, kirkas lasi. 42 valokulma laajemmalle valolle. Helppo asentaa. Tämä GU10-halogeenilamppu sopii kaikkiin GU10-kantaisiin valonlähteisiin. Se on myös helppo asentaa korvaamaan muut GU10-halogeenilamput. Romatic Lights 2800K lämmin valkoinen voi tehdä huoneestasi tai kaupastasi romanttisemman. Kukapa ei haluaisi tehdä tilastaan houkuttelevampaa? Jos kyllä, valitse minut! Himmennettävä ja erittäin pitkäikäinen. 35 W:n halogeenispottivalot kestävät jopa 2500 tuntia. Lisäksi valoa voidaan himmentää 100 % silmien suojaamiseksi paremmin. Käyttö: 35 watin GU10-halogeenilamput lämpimän valkoisella valolla voivat koristaa kylpyhuoneen, keittiön, ravintolan, toimiston, kaupan tai olohuoneen kattoa.&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/1202508932_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/1202508969_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/1202508983_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/1202508951_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/1202508907_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602883]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4555]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4555]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Toys for babies</category-id>
    <category-name><![CDATA[2615]]></category-name>
    <title><![CDATA[2 vnt. nuostabios skaitmeninio cirko pliušinės lėlės, Pomni ir Jax pliušiniai žaislai vaikams ir gerbėjams]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[2 gab. Apbrīnojamās digitālā cirka plīša lelles, Pomni un Jax mīkstās rotaļlietas bērniem un faniem]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[2 tk hämmastavat digitaalse tsirkuse pehmet nukku, Pomni ja Jaxi pehmeid mänguloomi lastele ja fännidele]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[2 kpl Amazing Digital Circus -pehmonukke, Pomni- ja Jax-pehmolelut lapsille ja faneille]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Naujasis „Nuostabusis skaitmeninis cirko“ pliušinis žaislas sukurtas pagal populiarų žaidimą. Jis šiek tiek pakeistas, tačiau atkuria puikias stiliaus savybes, kurios yra mielos ir populiarios.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Skaitmeninio cirko pliušinis žaislas pagamintas iš aukštos kokybės minkšto trumpo pliušinio, itin minkšto audinio, pripildytas medvilnės, pasižymi minkštumu, gali būti sulankstomas pagal poreikį, išskirtinio meistriškumo, nelengvai plyšta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Nuostabūs skaitmeninio cirko pliušiniai žaislai suteikia žaismingumo bet kuriai erdvei. Nesvarbu, ar tai būtų glamonės, vaidmenų žaidimai ar dekoravimas, mūsų „Pomni and Jax“ pliušinis žaislas turi daug panaudojimo būdų.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Šis cirko klouno pliušinis žaislas yra ne tik puikus žaidimų draugas vaikams, geriausia dovanos pasirinkimas, bet ir unikalus bei akį traukiantis kolekcinis daiktas suaugusiems, todėl tai ideali kalėdinė pliušinė dovana visai šeimai.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Dovana TV laidų gerbėjams: jei esate TV laidų gerbėjas, turėtumėte jį įsigyti! Galite jį pasirinkti, kad jūsų gyvenimas būtų smagesnis. Štai kodėl mūsų skaitmeniniai cirko pliušiniai žaislai yra tokie populiarūs.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;UNIKALUS DIZAINAS: Spalvingi, labai įdomūs ir mieli, įkvepiantys skirtingiems personažams. Atlikta keletas nedidelių pakeitimų, tačiau atkurti tobuli stiliaus bruožai, mieli ir populiarūs.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;AUKŠČIAUSIOS KOKYBĖS MEDŽIAGA: Šis pliušinis žaislas pagamintas iš itin minkštos pliušinės medžiagos su PP medvilnės vidumi. YINFEILI Šis pliušinis žaislas yra saugus ir patvarus, minkštas ir malonus odai, suteikdamas gražų ir jaukų prisilietimą.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;TOBI DOVANA: Tinka visoms amžiaus grupėms. Jų mielos išraiškos gali padėti sumažinti stresą, kai esate liūdni, ir užpildyti namus meile bei šiluma. Jie puikiai tinka miegamojo, svetainės ir biuro dekoravimui. Tai bus gimtadienio dovana. Puikiai tinka eksponuoti. Mūsų parduotuvėje yra tiek daug naudingų ir pigių prekių.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Specifikacija&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pavadinimas: fantastiškas skaitmeninio cirko pliušinis žaislas&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Medžiaga: pliušinis&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Spalva: kaip paveikslėlyje&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Prekių sąrašas: 2 * pliušiniai žaislai&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pastaba: 1. Leiskite 1–2 cm skirtumus dėl rankinio matavimo, ačiū.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;2. Tikroji prekės spalva gali skirtis nuo paveikslėlio ir svetainės dėl įvairių veiksnių, tokių kaip monitoriaus ryškumas ir šviesos ryškumas.&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Jaunā “Apbrīnojamā digitālā cirka” plīša rotaļlieta ir izgatavota, pamatojoties uz populāro spēli. Tajā ir veiktas nelielas izmaiņas, taču atjaunotas perfektas stila īpašības, kas ir jaukas un populāras.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Digitālā cirka plīša rotaļlieta Izgatavota no augstas kvalitātes mīksta, īsa plīša, supermīksta auduma, pildīta ar kokvilnu, ļoti maigs, var salocīt pēc vēlēšanās, izsmalcināta meistarība, nav viegli saplīst.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Apbrīnojamās digitālā cirka plīša rotaļlietas piešķir rotaļīgu pieskārienu jebkurai telpai. Neatkarīgi no tā, vai tā ir paredzēta glāstīšanai, lomu spēlēm vai dekorēšanai, mūsu Pomni un Jax plīša rotaļlietai ir daudzpusīgs pielietojums.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Šī cirka klauna plīša rotaļlieta ir ne tikai jauks rotaļu biedrs bērniem un labākā dāvanas izvēle, bet arī unikāls un uzmanību piesaistošs kolekcionējams priekšmets pieaugušajiem, padarot to par ideālu Ziemassvētku plīša dāvanu visai ģimenei.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Dāvana TV šovu faniem: Ja esat TV šovu fans, jums tā jāiegādājas! Jūs varat to izvēlēties, lai padarītu savu dzīvi jautrāku. Tāpēc mūsu digitālās cirka plīša rotaļlietas ir tik populāras.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;UNIKĀLS DIZAINS: Krāsains, ļoti interesants un mīlīgs, sniedzot iedvesmu dažādiem tēliem. Veiktas dažas nelielas izmaiņas, bet atjaunotas perfektas stila īpašības, mīlīgs un populārs.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;AUGSTĀKĀS KVALITĀTES MATERIĀLS: Šis plīša materiāls ir izgatavots no īpaši mīksta plīša materiāla ar PP kokvilnu iekšpusē. YINFEILI Šī plīša rotaļlieta ir droša un izturīga, mīksta un ādai draudzīga, radot skaistu un mājīgu pieskārienu.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;IDEĀLA DĀVANA: Piemērots visu vecumu cilvēkiem. To mīlīgās sejas izteiksmes var palīdzēt mazināt stresu, kad esat skumjš, un piepildīt jūsu mājas ar mīlestību un siltumu. Tās ir ideāli piemērotas guļamistabas, dzīvojamās istabas un biroja dekorēšanai. Šī būs dzimšanas dienas dāvana. Lieliski piemērota apskatei. Mūsu veikalā ir tik daudz noderīgu un lētu preču.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Specifikācija&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Nosaukums: fantastiska digitālā cirka plīša rotaļlieta&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materiāls: plīšs&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Krāsa: kā attēlā&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Produktu saraksts: 2 * plīša rotaļlieta&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piezīme: 1. Lūdzu, atļaujiet 1-2 cm atšķirības manuālas mērīšanas dēļ, paldies.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;2. Produkta faktiskā krāsa var atšķirties no attēlā un tīmekļa vietnē redzamās dažādu faktoru, piemēram, monitora spilgtuma un gaismas spilgtuma, dēļ.&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Uus hämmastav digitaalse tsirkuse plush-mänguasi on valmistatud populaarse mängu põhjal. See on teinud väikeseid muudatusi, kuid taastab ideaalsed stiiliomadused, mis on armsad ja populaarsed.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Digitaalse tsirkuse plush-mänguasi on valmistatud kvaliteetsest pehmest lühikesest plüüsist, ülipehmest kangast, täidetud puuvillaga, pehmus, saab soovi korral kokku voltida, peen töötlus, ei purune kergesti.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hämmastavad digitaalse tsirkuse plush-mänguasjad lisavad mängulise hõngu igale ruumile. Olgu see siis kaisutamiseks, rollimänguks või kaunistamiseks, meie Pomni ja Jaxi plush-mänguasjal on mitu kasutusvõimalust.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;See tsirkuseklouni plush-mänguasi pole mitte ainult tore mängukaaslane lastele ja parim kingitus, vaid ka ainulaadne ja pilkupüüdev kollektsioonieseme täiskasvanutele, muutes selle ideaalseks jõulukingiks kogu perele.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Kingitus telesaadete fännidele: kui olete telesaadete fänn, peaksite selle hankima! Saate selle valida, et muuta oma elu lõbusamaks. Seepärast on meie digitaalse tsirkuse plush-mänguasjad nii populaarsed.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;UNIKAALNE DISAIN: Värviline, väga huvitav ja armas, annab inspiratsiooni erinevate tegelaste loomiseks. Tehtud mõned väikesed muudatused, kuid taastatud on ideaalsed stiiliomadused, armas ja populaarne.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;ESMAKVALITEETNE MATERJAL: See plush-mänguasi on valmistatud ülipehmest plush-materjalist, mille sisemus on PP-puuvill. YINFEILI See plush-mänguasi on ohutu ja vastupidav, pehme ja nahasõbralik, pakkudes teile ilusat ja hubast puudutust.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;IDEAALNE KINGITUS: Sobib igas vanuses. Nende armsad ilmed aitavad teil leevendada stressi, kui olete kurb, ja täita teie kodu armastuse ja soojusega. Need sobivad ideaalselt magamistoa, elutoa ja kontori kaunistamiseks. See on sünnipäevakingitus. Ideaalne väljapanekuks. Meie poes on nii palju kasulikke ja odavaid tooteid.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Spetsifikatsioon&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Nimi: fantastiline digitaalse tsirkuse plush-mänguasi&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materjal: plüüs&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Värv: nagu pildil&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tooteloend: 2 * plush-mänguasja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Märkus: 1. Palun lubage käsitsi mõõtmise tõttu 1-2 cm erinevusi, aitäh.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;2. Toote tegelik värv võib pildil ja veebisaidil olevast erineda mitmesuguste tegurite, näiteks monitori heleduse ja valguse heleduse tõttu.&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Uusi Amazing Digital Circus -pehmolelu on tehty suositun pelin pohjalta. Siihen on tehty pieniä muutoksia, mutta se on palauttanut täydelliset tyyliominaisuudet, jotka ovat söpöjä ja suosittuja.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Digitaalinen sirkuspehmolelu on valmistettu korkealaatuisesta pehmeästä lyhyestä pehmosta, erittäin pehmeästä kankaasta, täytetty puuvillalla, pehmeä ja taitettavissa mieleisekseen, hienostunut työjälki, ei helposti rikkoutuva.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Amazing Digital Circus -pehmolelut lisäävät leikkisän silauksen mihin tahansa tilaan. Olipa kyseessä sitten halailu, roolileikit tai sisustaminen, Pomni- ja Jax-pehmolelullamme on useita käyttötarkoituksia.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tämä sirkuspelle-pehmolelu ei ole vain mukava leikkikaveri lapsille ja paras lahjavalinta, vaan myös ainutlaatuinen ja silmiinpistävä keräilyesine aikuisille, joten se on ihanteellinen joululahja koko perheelle.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Lahja TV-ohjelmien faneille: Jos olet TV-ohjelmien fani, sinun kannattaa hankkia se! Voit valita sen tehdäksesi elämästäsi hauskempaa. Siksi digitaaliset sirkuspehmolelumme ovat niin suosittuja.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;AINUTLAATUINEN MUOTOILU: Värikäs, erittäin mielenkiintoinen ja söpö, antaa inspiraatiota erilaisille hahmoille. Tehty pieniä muutoksia, mutta täydelliset tyyliominaisuudet on palautettu, söpö ja suosittu.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;ENSILUOKKAINEN MATERIAALI: Tämä pehmolelu on valmistettu erittäin pehmeästä pehmomateriaalista, jonka sisäpuoli on PP-puuvillaa. YINFEILI Tämä pehmolelu on turvallinen ja kestävä, pehmeä ja ihoystävällinen, antaen sinulle kauniin ja kodikkaan kosketuksen.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;TÄYDELLINEN LAHJA: Sopii kaikenikäisille. Niiden söpöt ilmeet voivat auttaa sinua lievittämään stressiä, kun olet surullinen, ja täyttämään kotisi rakkaudella ja lämmöllä. Ne sopivat täydellisesti makuuhuoneen, olohuoneen ja toimiston sisustukseen. Tämä on syntymäpäivälahja. Täydellinen esillepanoon. Myymälässämme on paljon hyödyllisiä ja edullisia tuotteita.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tekniset tiedot&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Nimi: fantastinen digitaalinen sirkuspehmolelu&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materiaali: pehmo&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Väri: kuvan mukainen&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tuoteluettelo: 2 * pehmolelu&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Huomautus: 1. Salli 1-2 cm eroavaisuudet manuaalisen mittauksen vuoksi, kiitos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;2. Tuotteen todellinen väri voi poiketa kuvasta ja verkkosivustosta useiden tekijöiden, kuten näytön kirkkauden ja valon kirkkauden, vuoksi.&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71rz68cJyXL._AC_SL1486_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71+C5rqUflL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51+ZrP4iY3L._AC_SL1352_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602890]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4556]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4556]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Football clothing and other goods</category-id>
    <category-name><![CDATA[14745]]></category-name>
    <title><![CDATA[143 CM * 16,5 CM ub - futbolo šalikas, šalikas, futbolo šalikas, medvilninė vilna, banginio puošmena, „Manchester United“]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[143 cm * 16,5 cm ub - futbola šalle, šalle, futbola šalle, vates vaļa dekorācija, Manchester United]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[143CM * 16,5CM ub- Jalgpallisall Jalgpallisall puuvillasest villast vaalakaunistusega Manchester United]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[143CM * 16,5CM ub- Jalkapallohuivi huivi Jalkapallohuivi puuvillavillaa valaskoriste Manchester United]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Medžiaga: pliušas Specifikacijos: vientisas Taikomi scenarijai: Sportinės apsaugos įrangos priedai Spalvos: Real Madrid, Barcelona, ​​​​​​Chelsea, Bayern, Arsenal, AC Milan, Juventus, Inter Milan, Manchester United, Paris, Liverpool, Manchester City, Atletico Madrid, Dortmund, Tottenham Hotspur]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Materiāls: plīšs Specifikācijas: viens gabals Piemērojamie scenāriji: Sporta aizsargaprīkojuma piederumi Krāsas: Real Madrid, Barcelona, ​​​​​​Chelsea, Bayern, Arsenal, AC Milan, Juventus, Inter Milan, Manchester United, Paris, Liverpool, Manchester City, Atletico Madrid, Dortmund, Tottenham Hotspur]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Materjal: plüüs Spetsifikatsioonid: ühes tükis Kasutatavad stsenaariumid: spordikaitsevahendite tarvikud Värvid: Real Madrid, Barcelona, ​​​​​​Chelsea, Bayern, Arsenal, AC Milan, Juventus, Inter Milan, Manchester United, Paris, Liverpool, Manchester City, Atletico Madrid, Dortmund, Tottenham Hotspur]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Materiaali: plyysi Tekniset tiedot: yksiosainen Soveltuvat skenaariot: Urheilun suojavarusteiden lisävarusteet Värit: Real Madrid, Barcelona, ​​​​​​Chelsea, Bayern, Arsenal, AC Milan, Juventus, Inter Milan, Manchester United, Paris, Liverpool, Manchester City, Atletico Madrid, Dortmund, Tottenham Hotspur]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN012JbbH21ujwTEIrgns_!!2206781046074-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01PKWKoQ1ujwV8MilPq_!!2206781046074-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN018YoUMr1ujwV1Zrwgx_!!2206781046074-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01KECWfJ1ujwV7bwpA0_!!2206781046074-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN015791dS1ujwV8MhHyJ_!!2206781046074-0-cib.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602906]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4557]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4557]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Men's jewellery, accessories</category-id>
    <category-name><![CDATA[9928]]></category-name>
    <title><![CDATA[Barselonos futbolo klubo herbo karoliai]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Barselonas futbola kluba emblēmas kaklarota]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Barcelona jalgpalliklubi vapi kaelakee]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Barcelonan jalkapalloseuran vaakunakaulakoru]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Madrido „Real“ futbolo klubo logotipo vėrinys&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tipas: Karoliai&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Klubas: Madrido „Real“&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Medžiaga: Metalas&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Real Madrid futbola kluba logotipa kaklarota&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Veids: Kaklarota&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Klubs: Real Madrid&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materiāls: Metāls&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Real Madridi jalgpalliklubi logoga kaelakee&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tüüp: Kaelakee&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Klubi: Real Madrid&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materjal: Metall&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Real Madridin jalkapalloseuran logolla varustettu kaulakoru&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tyyppi: Kaulakoru&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Seura: Real Madrid&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Materiaali: Metalli&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://publish-cos.mabangerp.com/upload/publish/develop/219988/20240711/2024071111273930005172066845985430300413.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://publish-cos.mabangerp.com/upload/publish/develop/219988/20240711/2024071111273916789172066845979473300122.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://publish-cos.mabangerp.com/upload/publish/develop/219988/20240711/20240711112739431172066845994758700079.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://publish-cos.mabangerp.com/upload/publish/develop/219988/20240711/202407111127397287172066846005159000414.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://publish-cos.mabangerp.com/upload/publish/develop/219988/20240711/2024071111273947776172066846009991500756.png</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602913]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4558]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4558]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Bathroom accessories</category-id>
    <category-name><![CDATA[393]]></category-name>
    <title><![CDATA[Silikoninis tualetinis šepetys, tualetinis šepetys ir laikiklis, sieninis ir pastatomas, tualetinis šepetys]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Tualetes birste ar silikonu, Tualetes birste un turētājs, Sienas stiprinājums un stāvus statīvs, Tualetes birste]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[WC-hari silikoonist, WC-hari ja hoidik, seinakinnitus ja alus, WC-hari]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[WC-harja silikonista, WC-harja ja teline, Seinäkiinnitys ja teline, WC-harja]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;div&gt;Produkto aprašymas&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Produkto aprašymas Medžiaga: ABS + silikonas Dydis: 36,5 * 9,8 * 4,3 cm Spalva: Juoda Kiekis: 1 vnt. Pakuotės turinys: 1 vnt. * tualetinis šepetys 1. Aukštos kokybės medžiagos: silikoninis tualetinis šepetys, pagamintas iš aukštos kokybės TPR + silikoninė šepečio galvutė. Minkšta šepečio galvutė nepažeidžia daikto paviršiaus, todėl nereikia jaudintis dėl įbrėžimų. Tvirtas ir patvarus, jis nesideformuos net ilgai naudojant ir dideliais kiekiais. 2. Kvapo mažinimas: Yra dangtelis, kur susitinka šepečio galvutė ir rankena. Įdėjus dantų šepetėlį į laikiklį, galima blokuoti vidinį kvapą ir nepalikti nemalonaus kvapo jūsų vonios kambaryje. Laikiklis yra nuimamas ir turi plyšius, kad tualetinį šepetį būtų galima lengvai išdžiovinti ir nusausinti (daugkartinio naudojimo). 3. Platus pritaikymo spektras: Su tualetiniu šepečiu ir rinkiniu galite kruopščiai išvalyti sunkiai pasiekiamas vietas aplink ir po kraštu. Jis gali giliai įsiskverbti į vamzdžius ir griovelius ir lengvai pašalinti negyvas dėmes kampuose. Jūsų tualetas bus švaresnis nei bet kada anksčiau. 4. Pakabinamas arba pastatomas: pritvirtinus lipnią juostelę, tualetinį šepetį galite pakabinti ant sienos nedarant skylių. Tai taupo vietą, todėl tualetinis šepetys yra švaresnis ir higieniškesnis. Jį taip pat galite pastatyti ant grindų – paprastas ir kompaktiškas dizainas tinka įvairiems vonios kambariams. &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;div&gt;Produkta apraksts&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Produkta apraksts Materiāls: ABS+silikons Izmērs: 36,5*9,8*4,3cm Krāsa: Melna Daudzums: 1 gab. Iepakojuma saturs: 1 gab. * tualetes birste 1. Augstas kvalitātes materiāli: silikona tualetes birste, kas izgatavota no augstas kvalitātes TPR + silikona birstes galva. Mīkstā birstes galva nebojā priekšmeta virsmu, tāpēc nav jāuztraucas par skrāpējumiem. Izturīga un ilgmūžīga, tā nedeformēsies pat ilgstošas lietošanas un lielos daudzumos. 2. Smaržas samazināšana: Vietā, kur birstes galva un rokturis saskaras, ir pārsegs. Zobu birstes ievietošana turētājā var bloķēt iekšējo smaku un neatstās nepatīkamu smaku jūsu vannas istabā. Turētājs ir noņemams un tam ir spraugas, lai tualetes birsti varētu viegli izžāvēt un iztukšot (atkārtoti lietojama). 3. Plašs pielietojuma klāsts: Ar tualetes birsti un komplektu varat rūpīgi iztīrīt grūti sasniedzamas vietas ap un zem malas. Tā var iekļūt dziļi caurulēs un rievās un viegli noņemt atmirušos stūru traipus. Jūsu tualete būs tīrāka nekā jebkad agrāk. 4. Pakarināma vai vertikāla: Ar piestiprināto pašlīmējošo lenti jūs varat pakārt tualetes birsti pie sienas, neizdurot caurumus. Tas ietaupa vietu un padara tualetes birsti tīrāku un higiēniskāku. To var arī novietot uz grīdas, vienkāršs un kompakts dizains, piemērots dažādām vannas istabām. &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;div&gt;Tootekirjeldus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Tootekirjeldus Materjal: ABS+silikoon Suurus: 36,5*9,8*4,3cm Värv: Must Kogus: 1 tk Pakisisu: 1 tk * WC-hari 1. Kvaliteetsed materjalid: kvaliteetsest TPR-ist valmistatud silikoonist WC-hari + silikoonist harjapea. Pehme harjapea ei kahjusta eseme pinda, seega ei pea te kriimustuste pärast muretsema. Tugev ja vastupidav, see ei deformeeru isegi pikaajalisel kasutamisel ja suurtes kogustes. 2. Lõhna vähendamine: Harjapea ja käepideme kokkupuutekohas on kate. Hambaharja hoidikusse asetamine blokeerib sisemise lõhna ega jäta teie vannituppa ebameeldivat lõhna. Hoidik on eemaldatav ja sellel on pilud, nii et WC-harja saab hõlpsalt kuivatada ja tühjendada (korduvkasutatav). 3. Lai kasutusala: WC-harja ja komplektiga saate raskesti ligipääsetavaid kohti ääre ümber ja all põhjalikult puhastada. See tungib sügavale torudesse ja soontesse ning eemaldab hõlpsalt surnud nurkade plekid. Teie tualett on puhtam kui kunagi varem. 4. Rippuv või püstine: Isekleepuva teibiga saate WC-harja seinale riputada ilma auke tegemata. See säästab ruumi ning muudab harja puhtamaks ja hügieenilisemaks. Võite selle ka põrandale asetada – lihtne ja kompaktne disain sobib erinevatesse vannitubadesse. &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;div&gt;Tuotekuvaus&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Tuotekuvaus Materiaali: ABS+silikoni Koko: 36,5*9,8*4,3cm Väri: Musta Määrä: 1 kpl Pakkauksen sisältö: 1 kpl * wc-harja 1. Laadukkaat materiaalit: korkealaatuisesta TPR:stä valmistettu silikoninen wc-harja + silikoninen harjaspää. Pehmeä harjaspää ei vahingoita esineen pintaa, joten sinun ei tarvitse huolehtia naarmuista. Tukeva ja kestävä, se ei vääntyile edes pitkäaikaisessa käytössä ja suuria määriä käytettäessä. 2. Hajun vähentäminen: Harjaspään ja kahvan kohtaamiskohdassa on suojus. Hammasharjan asettaminen pidikkeeseen voi estää sisäisen hajun eikä jätä epämiellyttävää hajua kylpyhuoneeseesi. Pidike on irrotettava ja siinä on urat, jotta wc-harja voidaan helposti kuivata ja tyhjentää (uudelleenkäytettävä). 3. Laaja käyttöalue: WC-harjan ja -setin avulla voit puhdistaa vaikeasti tavoitettavat alueet reunan ympäriltä ja alta perusteellisesti. Se voi tunkeutua syvälle putkiin ja uriin ja poistaa helposti kuolleet tahrat nurkista. WC:stäsi tulee puhtaampi kuin koskaan. 4. Ripustettuna tai pystyssä: Itseliimautuvan teipin avulla voit ripustaa WC-harjan seinälle tekemättä reikiä. Tämä säästää tilaa ja tekee WC-harjasta puhtaamman ja hygieenisemmän. Voit myös asettaa sen lattialle. Yksinkertainen ja kompakti muotoilu sopii erilaisiin kylpyhuoneisiin. &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/8ce8d95457cea4586ccfc2ac73b69b6a_1_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/8ce8d95457cea4586ccfc2ac73b69b6a_1_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/8ce8d95457cea4586ccfc2ac73b69b6a_1_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/8ce8d95457cea4586ccfc2ac73b69b6a_1_4.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/8ce8d95457cea4586ccfc2ac73b69b6a_1_5.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602920]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4559]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4559]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Soft (plush) toys</category-id>
    <category-name><![CDATA[18217]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pliušinis žaislas „Poppy Playtime Besišypsantis ropojantis žaislas 14&quot; (katės miegas) 30CM]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Plīša rotaļlieta &quot;Poppy Playtime Smaidošs Rāpotājs&quot; 14&quot; (Kaķa Snauda) 30CM]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Poppy Playtime Naeratav Roomaja 14&quot; Plush Mänguasi (Kassiunek) 30CM]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Unikko Leikkiaika Hymyilevä Ryömijä 14&quot; Pehmolelu (Kissanpäiväunet) 30CM]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[30 cm aukštos kokybės medžiagos: pagamintos iš aukščiausios kokybės pliušinio audinio, šios „Smiling Creepy“ pliušinės lėlės yra minkštos ir jaukios, garantuodamos valandas komforto ir džiaugsmo. Autentiškas dizainas: sukurta atspindėti žaidimo personažą, ši pliušinė lėlė pasižymi įmantriomis detalėmis, tikroviškomis spalvomis ir žavinga išraiška, kuri perteikia „Smiling Creepy“ esmę. „Smiling Creepy“ personažai: CatNap, DogDay, CraftyCorn, Hoppy Hopscotch, Bubba Bubbaphant, Bobbt BearHug, Kickin Chicken, Picky Piggy Poppy. Žaidimo personažai: rinkite visų mėgstamiausių žaidimo personažų pliušines figūrėles: Mommy Long Legs, Boxy Boo, Kissy Missy, Daddy Long Legs, Killy Willy, PJ Pugapillar, Bunzo Bunzo. Visos pliušinės figūrėlės yra iš „CultureFly“ per MOB Entertainment.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[30 cm augstas kvalitātes materiāli: Izgatavotas no augstākās kvalitātes plīša auduma, šīs Smiling Creepy plīša lelles piedāvā mīkstu un mīlīgu sajūtu, kas garantē stundām ilgu komfortu un prieku. Autentisks dizains: Šī plīša lelle, kas veidota, lai atspoguļotu spēles tēlu, ir aprīkota ar sarežģītām detaļām, dzīvīgām krāsām un burvīgu izteiksmi, kas ietver Smiling Creepy būtību. Smiling Creepy tēli: CatNap, DogDay, CraftyCorn, Hoppy Hopscotch, Bubba Bubbaphant, Bobbt Bearhug, Kickin Chicken, Picky Piggy Poppy. Spēļu tēli: Savāciet visu savu iecienītāko spēles tēlu plīša figūriņas: Mommy Long Legs, Boxy Boo, Kissy Missy, Daddy Long Legs, Killy Willy, PJ Pugapillar, Bunzo Bunzo. Visas plīša figūriņas ir no CultureFly, izmantojot MOB Entertainment.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[30 cm Kvaliteetsed materjalid: Valmistatud esmaklassilisest plüüsist kangast, pakuvad need Smiling Creepy plüüsist nukud pehmet ja mõnusat tunnet, mis garanteerib tundideks mugavust ja rõõmu. Autentne disain: See plüüsist nukk on loodud mängu tegelaskuju peegeldamiseks ning sellel on keerukad detailid, elutruud värvid ja võluv ilme, mis peegeldab Smiling Creepy olemust. Smiling Creepy tegelased: CatNap, DogDay, CraftyCorn, Hoppy Hopscotch, Bubba Bubbaphant, Bobbt BearHug, Kickin Chicken, Picky Piggy Poppy Mänguaja tegelased: Koguge kõigi oma lemmiktegelaste plüüsist figuure mängust: Mommy Long Legs, Boxy Boo, Kissy Missy, Daddy Long Legs, Killy Willy, PJ Pugapillar, Bunzo Bunny. Kõik plüüsist figuurid on pärit CultureFlyst MOB Entertainmenti kaudu.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[30 cm Korkealaatuiset materiaalit: Valmistettu ensiluokkaisesta pehmokankaasta, nämä Smiling Creepy -pehmonuket tarjoavat pehmeän ja halattavan tunteen, joka takaa tuntikausia mukavuutta ja iloa. Aito muotoilu: Tämä pehmonukke on suunniteltu heijastamaan pelin hahmoa, ja siinä on yksityiskohtaisia yksityiskohtia, eloisia värejä ja viehättävä ilme, joka vangitsee Smiling Creepyn olemuksen. Smiling Creepy -hahmot: CatNap, DogDay, CraftyCorn, Hoppy Hopscotch, Bubba Bubbaphant, Bobbt Bearhug, Kickin Chicken, Picky Piggy Poppy Leikkiaikahahmot: Kerää kaikkien pelin suosikkihahmojesi pehmofiguurit: Mommy Long Legs, Boxy Boo, Kissy Missy, Daddy Long Legs, Killy Willy, PJ Pugapillar, Bunzo Bunny. : Kaikki pehmofiguurit ovat CultureFlysta MOB Entertainmentin kautta.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cbu01.alicdn.com/img/ibank/O1CN01zoffHA2AAi0wDwpIu_!!2215384428163-0-cib.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71ov0VaYxbL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/716N4vA12OL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602937]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4560]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4560]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Table games, brain teasers</category-id>
    <category-name><![CDATA[12100]]></category-name>
    <title><![CDATA[„Ticket to Ride: Rails &amp; Sails“ – stalo žaidimas, kurį sukūrė „Days of Wonder“ | 2–5 žaidėjai]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ticket to Ride: Rails &amp; Sails — galda spēle no Days of Wonder | 2–5 spēlētāji]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ticket to Ride: Rails &amp; Sails - lauamäng Days of Wonderilt | 2-5 mängijat]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ticket to Ride: Rails &amp; Sails - Lautapeli Days of Wonderilta | 2-5 pelaajaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;[� Strategijos žaidimas] – tieskite geležinkelius ir jūrų kelius visame pasaulyje šiame greito tempo ir strateginiame stalo žaidime. Geležinkelio bėgiai driekiasi per šalis ir žemynus, o garlaiviai plaukioja per vandenynus, todėl vandenynai nebėra kliūtis.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Smagus nuotykių žaidimas] – „Ticket to Ride Rails &amp; Sails“ nukelia jus į įdomų geležinkelio ir jūros nuotykį visame pasaulyje, vienoje pusėje – pasaulio žemėlapis, o kitoje – Šiaurės Amerikos Didžiųjų ežerų žemėlapis.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[�‍�‍�‍� Žaidimas šeimoms ir draugams] – „Ticket to Ride Rails &amp; Sails“ pakelia „Ticket to Ride“ seriją į kitą lygį, patrauklus tiek patyrusiems traukinių keleiviams, tiek šeimos nariams ir draugams, nekantraujantiems išplaukti į naujus horizontus.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[⏳ Greita ir lengva išmokti] – Dėl elegantiškai paprasto žaidimo šį žaidimą galima išmokti per mažiau nei 15 minučių, užtikrinant malonumą kiekvieną kartą.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Žaidėjų skaičius ir vidutinis žaidimo laikas] – Šis stalo žaidimas šeimai ir suaugusiesiems skirtas 2–5 žaidėjams, o vidutinis žaidimo laikas yra 60–120 minučių.&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;[� Stratēģijas spēle] — būvējiet dzelzceļus un jūras maršrutus visā pasaulē šajā ātrajā un stratēģiskajā galda spēlē. Dzelzceļa sliedes šķērso valstis un kontinentus, savukārt tvaikoņi kuģo pāri okeāniem, padarot okeānus par šķērsli.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Jautra piedzīvojumu spēle] — Ticket to Ride Rails &amp; Sails aizvedīs jūs aizraujošā dzelzceļa un jūras piedzīvojumā visā pasaulē, ar pasaules karti vienā pusē un Ziemeļamerikas Lielajiem ezeriem otrā pusē.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[�‍�‍�‍� Spēle ģimenēm un draugiem] — Ticket to Ride Rails &amp; Sails paceļ Ticket to Ride sēriju jaunā līmenī, piesaistot gan pieredzējušus dzelzceļa pasažierus, gan ģimeni un draugus, kuri vēlas doties jaunos apvāršņos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[⏳ Ātri un viegli apgūstama] — Ar eleganti vienkāršu spēles veidu šo spēli var apgūt mazāk nekā 15 minūtēs, nodrošinot baudījumu atkal un atkal.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Spēlētāju skaits un vidējais spēles laiks] — Šī ģimenes un pieaugušo galda spēle ir paredzēta 2 līdz 5 spēlētājiem, un vidējais spēles laiks ir 60–120 minūtes.&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;[� Strateegiamäng] - Ehita raudteid ja mereteid üle maailma selles kiire tempoga ja strateegilises lauamängus. Raudteerööpad läbivad riike ja mandreid, aurulaevad seilavad üle ookeanide, muutes ookeanid enam takistuseks.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Lõbus seiklusmäng] - Ticket to Ride Rails &amp; Sails viib teid põnevale raudtee- ja mereseiklusele üle kogu maailma, kus ühel pool on maailmakaart ja teisel pool Põhja-Ameerika suured järved.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[�‍�‍�‍� Mäng peredele ja sõpradele] - Ticket to Ride Rails &amp; Sails viib Ticket to Ride'i sarja järgmisele tasemele, pakkudes huvi nii kogenud rongireisijatele kui ka peredele ja sõpradele, kes soovivad uutele silmapiiridele purjetada.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[⏳ Kiire ja lihtne õppida] - Elegantselt lihtsa mänguviisiga saab selle mängu selgeks vähem kui 15 minutiga, tagades naudingu ikka ja jälle.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Mängijate arv ja keskmine mänguaeg] - See pere- ja täiskasvanute lauamäng mahutab 2 kuni 5 mängijat, keskmise mänguajaga 60–120 minutit.&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;[� Strategiapeli] - Rakenna rautateitä ja merireittejä ympäri maailmaa tässä nopeatempoisessa ja strategisessa lautapelissä. Rautatiet kulkevat maiden ja mantereiden halki, ja höyrylaivat purjehtivat valtamerien yli, joten valtameret eivät enää ole este.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Hauska seikkailupeli] - Ticket to Ride Rails &amp; Sails vie sinut jännittävälle juna- ja meriseikkailulle halki maapallon. Toisella puolella on maailmankartta ja toisella puolella Pohjois-Amerikan suuret järvet.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[�‍�‍�‍� Peli perheille ja ystäville] - Ticket to Ride Rails &amp; Sails vie Ticket to Ride -sarjan uudelle tasolle ja vetoaa sekä kokeneisiin junamatkustajiin että perheenjäseniin ja ystäviin, jotka haluavat purjehtia uusiin horisontteihin.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[⏳ Nopea ja helppo oppia] - Elegantin yksinkertaisen pelattavuuden ansiosta tämän pelin voi oppia alle 15 minuutissa, mikä takaa nautinnon kerta toisensa jälkeen.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;[� Pelaajien määrä ja keskimääräinen peliaika] - Tämä perhe- ja aikuisille tarkoitettu lautapeli sopii 2–5 pelaajalle, ja keskimääräinen peliaika on 60–120 minuuttia.&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cos-java-picture.mabangerp.com/81/2/2163487_1699816988298.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81FIotkhN9S._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/A1EG3oUnAcS._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/810MhbCZLPS._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71S+k6oTARS._AC_SL1129_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602944]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4561]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4561]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Women's jewellery sets</category-id>
    <category-name><![CDATA[4967]]></category-name>
    <title><![CDATA[AUDI BLIZGŪS JUODI FIRMINIAI EMBLEMOS ŽIEDAI PRIEKINĖJE IR GALINĖJE A1 A3 A4 A5 273 MM 192 MM - Idealūs]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[AUDI SPĪDĪGI MELNAS ZĪMOLA EMBLĒMAS GREDZENI PRIEKŠĀ UN AIZMUGURĒ A1 A3 A4 A5 273 MM 192 MM - Perfekti]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[AUDI LÄIKIVAD MUSTAD BRÄNDIEMBLEEMI RÕNGAD EES JA TAGA A1 A3 A4 A5 273MM 192MM - Ideaalsed]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[AUDI KIILTÄVÄN MUSTA MERKKIRENKAAT EDESSÄ JA TAKANA A1 A3 A4 A5 273 MM 192 MM - Täydelliset]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[ŽYMĖJIMAI PRIDĖTI PRIEKINĖMS GROTELĖMS IR BAGAŽINĖS DANGČIO DURIMS, TIESIOGIAI PAKEIČIAMS, ORIGINALUS TINKAMAS, BLIZGI JUODA APDAILA. IŠMATUOKITE ORIGINALIUS ŽYMĖJIMUS, KAD UŽTIKRINTUMĖTE TEISINGĄ TINKAMUMĄ. PRIEKINIAI ŽYMĖJIMAI: 273 MM X 94 MM. GALINIAI ŽYMĖJIMAI: 68 MM. 3X. Praneškite man. Siunčia „Royal Mail“, su sekimu per 48 val.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[2 marķējumi priekšējās restes un aizmugurējo durvju tiešai nomaiņai, oriģinālā aprīkojuma komplekts, spīdīgi melna apdare. Izmēriet oriģinālos marķējumus, lai nodrošinātu pareizu izvietojumu. Priekšējās marķējumi: 273 mm x 94 mm. Aizmugurējās marķējumi: 68 mm. 3 x lūdzu, paziņojiet man. Piegādātājs: Royal Mail. Piegāde ar izsekošanas iespēju 48 stundu laikā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kaasas 2 märgistust esivõre ja tagaluugi jaoks, otseasenduseks originaalvarustusele. Läikiv must viimistlus. Mõõtke originaalmärgistused, et tagada õige sobivus. Esimärgistused: 273 mm x 94 mm. Tagumised märgistused: 68 mm. 3x palun andke mulle teada. Saadetakse Royal Mailiga. Jälgitav 48 tunni jooksul.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[MUKANA 2 MERKINTÄÄ ETUSÄLEIKÖLLE JA TAKALUUKULLE, SUORAAN VAIHTOA, ALKUPERÄINEN SOPIVUUS, KIILTÄVÄN MUSTA VIIMEISTELY. MITTAA ALKUPERÄISET MERKINNÄT VARMISTAAKSESI OIKEAN ISTUVUUDEN. EDUSARJAT: 273 MM X 94 MM. TAKASARJAT: 68 MM. 3X. Kerrothan minulle. Toimitus: Royal Mail, seurantanumero 48 tuntia.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.sello.io/products/acc/46128/108763120/3e6a1f801b594b3672e260e2b0b60225.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://www.familiesmagazine.com.au/wp-content/uploads/2021/05/1200-x-680px340.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.sello.io/products/acc/46128/108763120/a614fa0cc9e8d7c0938f3979bc58ce6c.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://www.whatson4kids.com.au/wp-content/uploads/2019/09/22443_whatsON3.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://www.whatson4kids.com.au/wp-content/uploads/2019/09/22443_whatsON1.png</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://www.whatson4kids.com.au/wp-content/uploads/2019/09/22443_whatsON2.png</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602951]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4562]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4562]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Kitchen furniture accessories</category-id>
    <category-name><![CDATA[14230]]></category-name>
    <title><![CDATA[20 vnt. virtuvės rankenų, spintelių durų rankenų, miegamojo baldų rankenų, 96 mm žingsnis iš aliuminio, su varžtais]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[20 gab. virtuves rokturi, skapīšu durvju rokturi, guļamistabas mēbeļu rokturi, 96 mm solis alumīnijs, ar skrūvēm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[20 tk köögikäepidemeid kapi uksekäepidemeid magamistoamööbli käepidemeid, 96 mm samm alumiiniumist kruvidega]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[20 kpl keittiön kahvoja, kaapin ovenkahvoja, makuuhuoneen kahvoja, 96 mm jakoväli alumiinia, ruuveilla]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Medžiaga: aliuminis; Spalva: juoda; Svoris: 25 g/vnt.; Varžto ilgis: 22 mm; Dydis: 20 mm; Ilgis: 130 mm; Plotis: 15 mm, atstumas tarp skylių centrų: 96 mm. Pakuotės turinys: 20 x rankenų, 40 x varžtų, tinka namams, biurų pastatams, universalinėms parduotuvėms, prekybos centrams; Naudota medžiaga: aliuminis; Spalva: juoda; Svoris: 25 g/vnt.; Varžto ilgis: 25 mm; Dydis: 20 mm; Ilgis: 130 mm; Plotis: 15 mm; Atstumas tarp skylių centrų: 96 mm. Pakuotės turinys: 20 x rankenų; 40 x varžtai; Namų p&gt;&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Materiāls: Alumīnijs Krāsa: Melna Svars: 25 g/gab. Skrūves garums: 22 mm Izmērs: 20 mm Garums: 130 mm Platums: 15 mm, attālums starp caurumu centriem: 96 mm. Iepakojuma saturs: 20 x rokturis, 40 x skrūves, piemērots mājām, biroju ēkām, universālveikaliem, lielveikaliem. Lietots materiāls: Alumīnijs Krāsa: Melna; Svars: 25 g/gab.; Skrūves garums: 25 mm Izmērs: 20 mm Garums: 130 mm Platums: 15 mm Attālums starp caurumu centriem: 96 mm. Iepakojuma saturs: 20 x rokturis 40 x mājas skrūve. Mājas p&gt;&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Materjal: Alumiinium Värvus: Must Kaal: 25g/tk Kruvi pikkus: 22mm Suurus: 20mm Pikkus: 130mm Laius: 15mm, aukude keskpunktide vaheline kaugus: 96mm. Pakisisu: 20 x käepide, 40 x kruvi, sobib koju, kontorisse, kaubamajja, supermarketisse Kasutatud materjal: Alumiinium Värvus: Must; Kaal: 25g/tk; Kruvi pikkus: 25mm Suurus: 20mm Pikkus: 130mm Laius: 15mm Aukude keskpunktide vaheline kaugus: 96mm Pakisisu: 20 x käepide 40 x maja kruvi Kodu p&gt;&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Materiaali: Alumiini Väri: Musta Paino: 25 g/kpl Ruuvin pituus: 22 mm Koko: 20 mm Pituus: 130 mm Leveys: 15 mm, reikien keskipisteiden etäisyys: 96 mm. Pakkauksen sisältö: 20 x kahva, 40 x ruuvi, sopii kotiin, toimistorakennukseen, tavarataloon, supermarkettiin käytetty materiaali: Alumiini Väri: Musta; Paino: 25 g/kpl; Ruuvin pituus: 25 mm Koko: 20 mm Pituus: 130 mm Leveys: 15 mm Reikien keskipisteiden etäisyys: 96 mm Pakkauksen sisältö: 20 x kahva 40 x ruuvi Koti p&gt;&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/9838645b013bb53c9996603a9cee1782_1_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/9838645b013bb53c9996603a9cee1782_1_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/9838645b013bb53c9996603a9cee1782_1_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://pld-e-commerce.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/e-commerce/images/9838645b013bb53c9996603a9cee1782_1_4.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602968]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4563]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4563]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Women's socks</category-id>
    <category-name><![CDATA[5711]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pūkuotos kojinės su katės motyvu, jaukios, šiltos žieminės kojinės, skirtos naudoti viduje ir lauke]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pūkainas zeķes ar kaķa motīvu, pūkainas, mājīgas, siltas ziemas zeķes lietošanai iekštelpās un ārā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Paarid kohevaid sokke kassimotiiviga, kohevad, hubased ja soojad talvesokid nii sise- kui ka välistingimustes kasutamiseks]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pörröiset kissakuvioiset sukat, pörröiset, mukavat ja lämpimät talvisukat sisä- ja ulkokäyttöön]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;Žavus dizainas: Mielos katės formos kojinės aplink kulkšnis. Vienoje pakuotėje yra 5 skirtingų stilių šiltos, pūkuotos kojinės, kurias galite priderinti prie bet kokių mėgstamiausių drabužių. Puikiai tinka naudoti tiek viduje, tiek lauke.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Nuostabi medžiaga: Mūsų moteriškos pūkuotos kojinės pagamintos iš minkštos koralų vilnos, itin minkštos, purios ir atpalaiduojančios, suteikiančios komfortą ir šilumą jūsų pėdoms kasdienėje veikloje ir net miegant rudenį ir žiemą. Labai minkštos ir pliušinės.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Vienas dydis tinka visiems: Šios šlepečių formos kojinės yra neįtikėtinai tamprios, lengvai apsimaunamos ir nusimaunamos, tinka vyresniems vaikams ir suaugusioms moterims. Puikiai tinka dėvėti lovoje ir ilsėtis namuose. Kojinių aukštis gali siekti virš kulkšnių, todėl žiemą jausitės patogiausią šilumą.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Geriausias kainos ir kokybės santykis: Įsigydami šias kojines, gausite 5 poras skirtingų raštų. Šias šlepetes galite pasirinkti kaip Padėkos dienos, Kalėdų, Naujųjų metų ar gimtadienio dovaną savo šeimai ir draugams.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Daugiafunkcinės storos kojinės: šiltos, minkštos, jaukios, pūkuotos kojinės, tinkančios įvairioms progoms. Šias storas kojines galite avėti rudenį, žiemą, ankstyvą pavasarį ar bet kokioje šaltoje aplinkoje, kad sušiltumėte, arba avėti jas išeidami į lauką – be jokios abejonės, jos yra gražiausios, kurias dėvite šaltą žiemą.&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;Mīlīgs dizains: Mīlīgas kaķa formas zeķītes ap potītēm, vienā iepakojumā ir 5 dažādu stilu siltas, pūkainas zeķītes, kuras var pieskaņot jebkuram iecienītākajam apģērbam, ideāli piemērotas lietošanai gan iekštelpās, gan ārā.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Lielisks materiāls: Mūsu sieviešu pūkainās zeķītes ir izgatavotas no mīksta koraļļu vilnas, kas ir supermīkstas, pūkainas un relaksējošas, nodrošinot komfortu un siltumu jūsu pēdām ikdienas aktivitātēs un pat miega laikā rudenī un ziemā, ļoti mīkstas un plīša sajūtas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Viens izmērs der visiem: Šīs čību zeķes ir neticami elastīgas, viegli uzvelkamas un novelkamas, piemērotas vecākiem bērniem un pieaugušām sievietēm. Lieliski piemērotas valkāšanai gultā un atpūtai mājās. Zeķu augstums var sasniegt virs potītēm, nodrošinot visērtāko siltumu ziemā.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Vislabākā cenas un vērtības attiecība: Iegādājoties šīs zeķes, jūs saņemsiet 5 pārus dažādos rakstos. Un jūs varat izvēlēties šīs čību zeķes kā Pateicības dienas, Ziemassvētku, Jaunā gada vai dzimšanas dienas dāvanu savai ģimenei un draugiem.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Daudzfunkcionālas biezas zeķes: siltas, pūkainas, mājīgas, pūkainas zeķes, kas piemērotas dažādiem gadījumiem. Šīs biezās zeķes varat valkāt rudenī, ziemā, agrā pavasarī vai jebkurā aukstā vidē, lai sasildītos, vai arī valkāt tās, dodoties ārā, bez šaubām, tās ir visskaistākās, ko valkājat aukstajā ziemā.&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;Armas disain: Armsad kassisokid pahkluude ümber, üks pakk sisaldab 5 erinevat stiili sooje kohevaid sokke, saate neid sobitada mis tahes oma lemmikriietega, ideaalsed nii sise- kui ka välistingimustes kasutamiseks.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Suurepärane materjal: Meie naiste kohevad sokid on valmistatud pehmest korallfliisist, mis on ülipehme, koheva ja lõõgastava tundega, pakkudes jalgadele mugavust ja soojust igapäevaste tegevuste ajal ja isegi sügisel ja talvel magamise ajal, väga pehme ja plush tunne.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Üks suurus sobib kõigile: Need sussisokid on uskumatult venivad, neid on lihtne jalga panna ja ära võtta, sobivad nii vanematele lastele kui ka täiskasvanud naistele. Ideaalsed voodis kandmiseks ja kodus lõõgastumiseks. Sokkide kõrgus võib ulatuda pahkluudeni, pakkudes teile talvel kõige mugavamat soojust.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Parim hinna ja kvaliteedi suhe: Nende sokkide ostmisel saate 5 paari erineva mustriga. Ja saate valida need susssokid tänupühade, jõulude, uusaasta või sünnipäevakingiks oma perele ja sõpradele.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Mitmeotstarbelised paksud sokid: Soojad, pehmed, hubased ja kohevad sokid, mis sobivad erinevateks sündmusteks. Saate neid pakse sokke kanda sügisel, talvel, varakevadel või igas külmas keskkonnas, et end soojas hoida, või kanda neid väljas käies – kahtlemata on need kõige ilusamad, mida külmal talvel kanda.&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;Söpö muotoilu: Söpöt kissanmuotoiset sukat nilkkojen ympärillä. Yksi pakkaus sisältää viisi erilaista lämmintä ja pörröistä sukkaa. Voit yhdistää ne mihin tahansa suosikkivaatteisiisi. Täydelliset sisä- ja ulkokäyttöön.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Upea materiaali: Naisten pörröiset sukat on valmistettu pehmeästä korallifleecestä. Ne tuntuvat superpehmeiltä, pörröisiltä ja rentouttavilta. Ne tuntuvat mukavilta ja lämpimiltä jalkoihisi jokapäiväisissä toiminnoissa ja jopa nukkuessa syksyllä ja talvella.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Yksi koko sopii kaikille: Nämä tohvelisukat ovat uskomattoman joustavat, helppo pukea ja riisua, sopivat sekä vanhemmille lapsille että aikuisille naisille. Täydelliset käytettäväksi sängyssä että kotona oleilussa. Sukkien korkeus voi ulottua nilkkojen yläpuolelle, mikä antaa sinulle mukavimman lämmön talvella.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Paras yhdistelmä: Kun ostat nämä sukat, saat viisi paria eri kuvioissa. Voit myös valita nämä tohvelisukat kiitospäivä-, joulu-, uusivuosi- tai syntymäpäivälahjaksi perheellesi ja ystävillesi.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Monitoimiset paksut sukat: Lämpimät, pehmeät, mukavat ja pörröiset sukat sopivat erilaisiin tilaisuuksiin. Voit käyttää näitä paksuja sukkia syksyllä, talvella, alkukeväällä tai missä tahansa kylmässä ympäristössä pysyäksesi lämpimänä tai käyttää niitä ulkona ollessasi – ne ovat epäilemättä kauneimmat kylmänä talvena.&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81wobRhG0RL._AC_SX522_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71l0cPT-k-L._AC_SX569_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81RA+4fgrnL._AC_SX569_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71jdhXTLkjL._AC_SX569_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81d5LRQ80SL._AC_SX569_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602975]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4564]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4564]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Souvenirs, gifts for adults</category-id>
    <category-name><![CDATA[4478]]></category-name>
    <title><![CDATA[Anime grandininio pjūklo žmogaus lipdukų rinkinys, 50 vnt. vandens buteliukams, nešiojamam kompiuteriui, riedlentei, užrašų knygutei, dovanai suaugusiems, vaikams, paaugliams]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Anime motorzāģa vīrieša uzlīmju iepakojums (50 gab.) ūdens pudelēm, klēpjdatoram, skrituļdēlim, piezīmju blociņam, dāvanai pieaugušajiem, bērniem, pusaudžiem]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Anime mootorsaemehe kleepsude pakk 50 tk veepudelitele sülearvuti rula märkmik kingitus täiskasvanutele lastele teismelistele]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Anime Moottorisahamies-tarrapakkaus 50 kpl vesipulloihin kannettavaan tietokoneeseen skeittilauta muistikirja lahja aikuisille lapsille teini-ikäisille]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[&lt;p&gt;【Anime grandininio pjūklo žmogaus lipdukai】 Šis 50 lipdukų rinkinys specialiai sukurtas juodai baltiems anime lipdukams. Visi lipdukai yra 100 % nauji. Unikalus asmeninis raštas, puikiai tinka kaip dovana!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Aukštos kokybės medžiaga】 Visi mūsų lipdukai pagaminti iš aukštos kokybės vinilo PVC. Jie yra atsparūs vandeniui ir saulei. Šį lipduką galima klijuoti ant nešiojamojo kompiuterio, lagamino, riedlentės, šaldytuvo, spintos, sienos, gitaros, automobilio, motociklo, dviračio ir kt.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Lengva naudoti】Dydis 6,5–4,5 colio. ---- Paimkite lipdukus, nuvalykite paviršių, išimkite popierių, suasmeninkite savo daiktus, leiskite savo asmenybei suspindėti! PASTABA: Šie lipdukai netinka šiurkštiems ir nelygiems paviršiams.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Staigmenos dovana】 Mūsų grafiti lipdukų asortimentas yra tinkamas pasirinkimas renkantis dovaną draugams, vaikams ir paaugliams. Esu tikras, kad gavę šią dovaną – apdovanojimų stalą ir motyvuojančius lipdukus – labai apsidžiaugsite ir susijaudinsite.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Puiki pasitenkinimo garantija】Pasiimkite lipdukus, nuvalykite paviršių, priklijuokite juos ir, pasitelkę savo vaizduotę, sukurkite darbus jau dabar!&lt;/p&gt;]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[&lt;p&gt;【Anime motorzāģa cilvēka uzlīmes】Šis 50 uzlīmju komplekts ir īpaši izstrādāts melnbaltām anime uzlīmēm. Visas uzlīmes ir 100% pilnīgi jaunas. Unikāls personīgs raksts, lieliski piemērots kā dāvana!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Augstas kvalitātes materiāls】Visas mūsu uzlīmes ir izgatavotas no augstas kvalitātes vinila PVC. Tās ir ūdensizturīgas un saules izturīgas. Šo uzlīmi var pielīmēt pie klēpjdatora, čemodāna, skrituļdēļa, ledusskapja, skapja, sienas, ģitāras, automašīnas, motocikla, velosipēda utt.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Viegli lietojams】Izmērs 6,5–4,5 collas. ---- Paņemiet savas uzlīmes, notīriet virsmu, izņemiet papīru, pielāgojiet savas lietas, ļaujiet savai personībai mirdzēt! PIEZĪME. Šīs uzlīmes nav piemērotas raupjām un nelīdzenām virsmām.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Pārsteiguma dāvana】Mūsu grafiti uzlīmju klāsts ir pareizā izvēle, izvēloties dāvanu draugiem, bērniem un pusaudžiem. Esmu pārliecināts, ka jūs būsiet ļoti priecīgi un sajūsmināti, saņemot šo dāvanu, atlīdzības galdu un motivācijas uzlīmes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Lieliska apmierinātības garantija】Iegūstiet uzlīmes, notīriet virsmu, pielīmējiet tās un pēc tam izmantojiet savu iztēli, lai radītu darbus jau tagad!&lt;/p&gt;]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[&lt;p&gt;【Anime mootorsaemehe kleebised】See 50 kleebise komplekt on spetsiaalselt välja töötatud mustvalgete anime kleebiste jaoks. Kõik kleebised on 100% täiesti uued. Ainulaadne personaalne muster, ideaalne kingitus!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Kvaliteetne materjal】Kõik meie kleebised on valmistatud kvaliteetsest vinüül-PVC-st. Need on veekindlad ja päikesekindlad. Selle kleebise saab kinnitada sülearvutile, kohvrile, rulale, külmkapile, kapile, seinale, kitarrile, autole, mootorrattale, jalgrattale jne.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Lihtne kasutada】Suurus 6,5–4,5 tolli. ---- Võtke oma kleebised, puhastage pind, võtke paber välja, kohandage oma asju, laske oma isiksusel särada! MÄRKUS. Need kleebised ei sobi karedatele ja ebatasastele pindadele.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Üllatuskingitus】Meie grafitikleebiste valik on õige valik kingituse valimisel oma sõpradele, lastele ja teismelistele. Olen kindel, et olete selle kingituse, preemialaua ja motiveerivate kleebiste saamisel väga õnnelik ja põnevil.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Suurepärane rahulolu garantii】Võtke oma kleebised, puhastage pind, kleepige kleebised ja seejärel kasutage oma kujutlusvõimet teoste loomiseks kohe!&lt;/p&gt;]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[&lt;p&gt;【Anime Moottorisahamies Tarrat】Tämä 50 tarran sarja on kehitetty erityisesti mustavalkoisille anime-tarroille. Kaikki tarrat ovat 100 % upouusia. Ainutlaatuinen henkilökohtainen kuvio, täydellinen lahjaksi!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Korkealaatuinen materiaali】Kaikki tarramme on valmistettu korkealaatuisesta vinyyli-PVC:stä. Ne ovat veden- ja auringonkestäviä. Tämä tarra voidaan kiinnittää kannettavaan tietokoneeseen, matkalaukkuun, rullalautaan, jääkaappiin, kaappiin, seinään, kitaraan, autoon, moottoripyörään, polkupyörään jne.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Helppokäyttöinen】Koko 6,5–4,5 tuumaa. ---- Ota tarrasi, puhdista pinta, ota paperi pois, muokkaa tavaroitasi, anna persoonallisuutesi loistaa! HUOMAUTUS: Nämä tarrat eivät sovellu karkeille ja epätasaisille pinnoille.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Yllätyslahja】Graffititarravalikoimamme on oikea valinta, kun valitset lahjaa ystävillesi, lapsillesi ja teini-ikäisille. Olen varma, että tulet olemaan erittäin onnellinen ja innoissasi, kun saat tämän lahjan, palkitsemispöydän ja motivoivat tarrat.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;【Erinomainen tyytyväisyystakuu】Hae tarrasi, puhdista pinta, kiinnitä tarrat ja käytä sitten mielikuvitustasi luodaksesi teoksia nyt!&lt;/p&gt;]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81GUFZxk5kL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81a5wOW3OQL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71NA+5lGXAL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61QmIas2EdL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81A7ing++ML._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602982]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4565]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4565]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>Women's bathrobes</category-id>
    <category-name><![CDATA[17967]]></category-name>
    <title><![CDATA[2024 m. žieminis vilnos chalatas, moteriškas chalatas su gobtuvu, pūkuotas, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[2024. gada ziemas flīsa halāts, sieviešu halāts ar kapuci, pūkains, velkams halāts, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[2024. aasta talvine fliisist hommikumantel, kapuutsiga ja kohev hommikumantel, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[2024 Talvi Fleece Kylpytakki Naisten Hupullinen Kylpytakki Pörröinen Pyyhekylpytakki Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Atkreipkite dėmesį į antroje nuotraukoje pavaizduotą skirtumą, kai yra keli variantai. Kiekvienas variantas yra skirtingas ir pasižymi skirtingais stiliais. Žieminis vilnos chalatas, moteriškas chalatas su gobtuvu, pūkuotas, šiltas rankšluosčiu chalatas. Medžiaga: poliesteris. Į pakuotę įeina: 1 x moteriškas chalatas. Pastaba: dėl rankinio matavimo leidžiami 2–3 cm skirtumai. Kadangi skirtingi kompiuteriai spalvas rodo skirtingai, tikrosios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlių, dėkojame už supratingumą (1 colis = 2,54 cm). Dėkojame už jūsų palaikymą :) Dėl siuntimo: visos prekės bus išsiųstos per 3 darbo dienas nuo apmokėjimo gavimo. Dažniausiai jas gausite per 8–12 dienų. Konkretus pristatymo laikas priklauso nuo aplinkybių. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis. Apsipirkimo metu, jei turite klausimų, susisiekite su mumis, atsakysime per 24 valandas ir linkime malonaus apsipirkimo. Dėkojame už bendradarbiavimą ir mes pasirūpinsime, kad jaustumėtės patenkinti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Lūdzu, ņemiet vērā izmaiņas otrajā attēlā, ja ir vairākas iespējas. Katra iespēja ir atšķirīga un pieejama dažādos stilos. Ziemas flīsa halāts, sieviešu halāts ar kapuci, pūkains, dvieļa tipa silts halāts Materiāls: Poliesters Iepakojumā ietilpst: 1x sieviešu halāts Piezīme: Lūdzu, ņemiet vērā 2-3 cm atšķirību manuālas mērīšanas dēļ. Tā kā dažādi datori attēlo krāsas atšķirīgi, faktiskās preces krāsa var nedaudz atšķirties no zemāk redzamajiem attēliem, paldies par sapratni (1 colla = 2,54 cm). Paldies par jūsu atbalstu :) Par piegādi: Visas preces tiks nosūtītas 3 darba dienu laikā pēc maksājuma saņemšanas. Vairumā gadījumu jūs tās saņemsiet 8-12 dienu laikā. Konkrēts piegādes laiks ir atkarīgs no apstākļiem. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums. Iepirkšanās procesa laikā, ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums, mēs jums atbildēsim 24 stundu laikā, vēlot patīkamu iepirkšanos. Paldies par sadarbību, un mēs parūpēsimies, lai jūs justos apmierināti.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Palun pange tähele teise pildi muudatust, kui valikuid on mitu. Iga variant on erinev ja saadaval erinevate stiilidega. Talvine fliisist hommikumantel, naiste kapuutsiga kohev rätikuga soe hommikumantel. Materjal: polüester. Pakend sisaldab: 1x naiste hommikumantel. Märkus: Palun lubage käsitsi mõõtmise tõttu 2-3 cm erinevust. Kuna erinevad arvutid kuvavad värve erinevalt, võib tegeliku eseme värv allolevatest piltidest veidi erineda. Täname teie mõistva suhtumise eest (1 toll = 2,54 cm). Täname teid toetuse eest :) Saatmise kohta: Kõik tooted saadetakse 3 tööpäeva jooksul pärast makse laekumist. Enamasti saate need kätte 8-12 päeva jooksul. Konkreetne tarneaeg sõltub asjaoludest. Kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust. Ostlemisprotsessi käigus võtke meiega ühendust, vastame teile 24 tunni jooksul ja soovime teile meeldivat ostlemist. Täname koostöö eest ja me aitame teil end rahulolevana tunda.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Huomioithan toisen kuvan muutoksen, kun vaihtoehtoja on useita. Jokainen vaihtoehto on erilainen ja saatavilla eri tyyleissä. Talvifleece-kylpytakki Naisten hupullinen aamutakki Pörröinen pyyhekylpytakki Materiaali: Polyesteri Pakkaus sisältää: 1 x Naisten aamutakki Huomautus: Salli 2-3 cm ero manuaalisen mittauksen vuoksi. Koska eri tietokoneet näyttävät värit eri tavalla, todellisen tuotteen väri voi poiketa hieman alla olevista kuvista. Kiitos ymmärryksestäsi (1 tuuma = 2,54 cm). Kiitos tuestasi :) Tietoja toimituksesta: Kaikki tuotteet lähetetään 3 arkipäivän kuluessa maksun vastaanottamisesta. Useimmiten saat ne 8-12 päivän kuluessa. Tarkka toimitusaika riippuu olosuhteista. Jos sinulla on kysyttävää, ota rohkeasti yhteyttä. Jos sinulla on kysyttävää ostosprosessin aikana, ota rohkeasti yhteyttä, vastaamme sinulle 24 tunnin kuluessa ja toivotamme sinulle miellyttäviä ostoksia. Kiitos yhteistyöstäsi ja teemme sinusta tyytyväisen.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[China]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/95/1424854953_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/97/1424854978_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6218400602999]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4566]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[Z-PH-77-TCD-4566]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
